[本地足球] 2019/20 港超聯、亞冠、亞協及香港隊世盃外討論區 (59)

上個post：
[本地足球] 2019/20 港超聯、亞冠、亞協及香港隊世盃外討論區 (58)

致香港足球總會的公開信 2

2019/20 港超參賽球隊：
和富大埔、畜力R&F、XX南區、傑志、東方、香港飛馬、佳聯元朗、理文、愉園、標準流浪

2020亞冠外圍賽資格 - 和富大埔
21/1 21:00 - 第二圈 - 吉打(馬來西亞) vs 和富大埔(香港)
即場討論

2020亞協外圍賽資格 - 傑志
首回合19/2｜次回合26/2
傑志(香港) vs 烏蘭巴托城(蒙古) / 台電足球隊(中華台北)

(感謝Alderweirelamela手足)
港超球員花名搜尋器，新睇香港波手足唔使估估吓

各位手足可以用呢張form幫吓手，有其他花名以外嘅料報都可以用呢張form

另外強烈推介新入嚟手足睇睇呢個
手足非常俾心機整
港隊、港超、外流球員資料庫2.0

足總將舉辦四場公眾諮詢 《對談港足─展望2025策略計劃》

2020-01-03

香港足球總會(足總)編寫了《展望2025策略計劃》，經董事會同意下定立於未來十五至二十年的發展方向及展望。為了吸取更多寶貴意見，足總將於一月就該策略計劃舉辦四場公眾詢《對談港足─展望2025策略計劃》，鼓勵公眾報名參與，並就該策略計劃及香港足球發展提出意見。足總代表將於現場講解策略計劃內容，並設答問環節。

活動詳情如下：
《對談港足─足總願景2025》(主要以廣東話進行)
日期：2020年1月9日(星期四) 、13日 (星期一)及16日(星期四)
時間：下午7時30分至9時30分
地點：奧運大樓賽馬會演講廳（銅鑼灣掃桿埔大球場徑一號）
講者：
香港足球總會董事陳志康先生、
香港足球總會行政總裁溫達倫先生、
香港足球總會技術總監艾拿臣先生(出席1月9日)、
香港足球總會草根足球經理姚基斯先生(出席1月9日)、
香港足球總會教練培訓經理趙俊明先生(出席1月13日)、
香港足球總會女子足球經理黃若玲女士(出席1月16日)
及其他代表

《對談港足─足總願景2025》(主要以英文進行)
日期：2020年1月20日 (星期一)
時間：下午7時30分至9時30分
地點：奧運大樓賽馬會演講廳（銅鑼灣掃桿埔大球場徑一號）
講者：
香港足球總會行政總裁溫達倫先生及香港足球總會技術總監艾拿臣先生

網上報名方法：
為答謝支持，現場出席人士將獲贈足總限量版利事封一包。

伊朗退撚埋亞洲盃外圍賽啦屌
齋退球會

世界盃外圍賽第二圈

2020-03-26 - 伊朗🇮🇷 vs 香港🇭🇰
2020-03-31 - 香港🇭🇰 vs 伊拉克🇮🇶
2020-06-09 - 巴林🇧🇭 vs 香港🇭🇰

港超聯

2020-01-19 愉園 vs 佳聯元朗 斧山道運動場 14:30 $80, $20

亞冠盃外圍賽第二圈

2020-01-21 吉打 (馬來西亞) vs 和富大埔 (香港) Stadium Darul Amam 21:00

2020鼠年賀歲盃

2020-01-26 香港女子隊 vs 明日之星(女子) 旺角大球場 13:30 $80, $30
2020-01-26 香港 vs 香港聯賽選手隊 旺角大球場 16:00 $80, $30

2019/20港超冬季轉會窗消息

*為外借

傑志
In: 保羅（和富大埔，外借回收）、高美斯（冠忠南區）、朴俊炯（水原三星藍翼）、安永佳（雪城大學）
Out: 盧卡斯（東方龍獅）

東方龍獅
In: 盧卡斯（傑志）、辛祖（和富大埔）、姚浩明（香港飛馬，外借回收）
Out: 慕沙（香港飛馬*）、林嘉緯（富力R&F）

香港飛馬
In: 慕沙（東方龍獅*）、艾華
Out: 文迪斯（冠忠南區）、姚浩明（東方龍獅，外借回收）、查理士（悉尼奧林匹克）、馬高斯

和富大埔
In: Željko Kuzmić（德仁FC）
Out: 保羅（傑志，外借回收）、辛祖（東方龍獅）

富力R&F
In: 林嘉緯（東方龍獅）、Daniel Angulo（艾美歷克）
Out:

冠忠南區
In: 文迪斯（香港飛馬）
Out: 高美斯（傑志）、溫俊

理文
In: 羅焯熙（青年軍提升）
Out:

佳聯元朗
In: 姚浩明（東方龍獅*）
Out: 卡真奴

愉園
In: 拉高域（彭迪夫學院）
Out: 陳立明、馮梓軒（車路士足球學校*）

標準流浪
In: 廸達（景峰）、北村祝
Out:

2020鼠年賀歲盃賽事 次場：香港代表隊對香港聯賽代表隊 名單公佈

2020-01-17

本年度之賀歲盃賽事將於2020年1月26日（大年初二，星期日）下午假旺角大球場舉行。現公佈次場下午4時舉行的「香港代表隊對香港聯賽代表隊」之球隊名單。

香港代表隊

守門員
袁皓俊（理文）、謝家榮（富力R&F）
後衛
羅振庭、曾至孝（佳聯元朗）、陳港斌（冠忠南區）、劉學銘、余沛康、余煒廉（理文）
中場
黎格爾（佳聯元朗）、胡晉銘、茹子楠（東方龍獅）、黎培基（愉園）、劉浩霖（冠忠南區）、鄭兆均（理文）、林衍廷（富力R&F）
前鋒
朱偉鈞、袁世傑（愉園）、陳廣豪（冠忠南區）

主教練
張健峰
教練
余小資、范俊業、皮亞斯
球隊職員
楊景匡、胡致衡

香港聯賽代表隊

守門員
屠俊翹（愉園）、李溢晉（冠忠南區）
後衛
法比奧（佳聯元朗）、摩域治、盧斯安奴（愉園）、比圖、川瀨浩太、史必（冠忠南區）
中場
安達（標準流浪）、基斯、米基爾、祖連奴（佳聯元朗）、利馬（東方龍獅）馬希卡歷（愉園）、亞哥斯達、沙普夫（理文）
前鋒
安基斯（標準流浪）、辛坦拿（佳聯元朗）

主教練
廖俊輝
教練
Anilton Da CONCEICAO、陳家麒
球隊職員
劉駿業、錢康傑

售票安排：

2020鼠年賀歲盃門票票價為80元正，特惠票30元正。球迷可於比賽當天中午十二時起於旺角大球場售票處購票。凡購買2020鼠年賀歲盃正價門票，將可獲優惠券一張，憑券可於2月9日旺角大球場舉行之2019─2020年度香港足球總會高級組銀牌決賽－東方龍獅對理文之賽事，以半價購買正價門票乙張。

球隊訓練時段：

香港代表隊及香港聯賽代表隊將於2020年1月24日(星期五)早上10時，假賽馬會香港足球總會足球訓練中心進行訓練，首15分鐘將開放予傳媒拍攝。

香港外流球員討論區（22）

港joke全牆

妙計 Muu Design

LIHKG 偽善桐生（港足精華channel）

Offside

Football Manager 2019 香港聯賽Editor Data組合包

FM 港超聯球衣包

FM 港超聯頭像

大球場道

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society

香港外流球員/教練:
上 Hong Kong Football Database

香港足球總會 賽事章則

特區護照申請資格

中華人民共和國國籍法

FIFA條例 (轉變國籍：文本第74頁/PDF第76頁)

亞冠條例 (球員註冊：第42頁)

亞協條例 (球員註冊：第43頁)

港超章則

香港足總球員條例 (本地球員定義：第14頁)

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在有興趣睇港足港超或者有睇開的球迷入嚟討論波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿

光復香港由重建港足文化開始
TG gp:

港足TG channel，定期發佈港足最新消息，有興趣可以click入去睇下😆

元朗足球會會長，元朗區議會前副主席，經民聯成員王威信721開閘幫白衣人入元朗站打人

便衣警想屈西九影相學生搶槍

坐爆48都要7000蚊保釋
又屈搶槍 又私刑
無人講？

寧天下制裁也不睇721
懇請各位全季罷睇721

lm

政情不安イラン、全4クラブがACL辞退の可能性高まる…AFCの中立地開催要求拒否か

伊朗，唔知會唔會影響埋世界盃外圍賽

好彩 1:1
天地有正氣，王 6c又跌分
垃隊元朗同分
魚丸幼幼幾有潛質

伊朗國家隊即將於3月26日主場迎戰 香港的 世界盃外圍賽 ，有消息指將改於 阿聯酋上演，但最終決定仍有待亞洲足協落實。

啱啱愉園 21號換7號
舉721有冇人影到

G持

希望垃隊，魚丸護到級
好用心培養年青球員

愉園新post有立神

立神絕對好睇過場波

光復香港冇睇場波
比數係?

希望今晚on.99 出精華會影啦

1:1

護級大戰愉園1：1逼和元朗 入球功臣黎培基：希望球迷認得我

吳家祺 @ UPower
黎培基將會踢賀歲盃，能否在對陣港聯時都有理想演出？

黎培基在最後20分鐘才登場。 本網記者攝
香港時間周日(1月19日)，升班馬愉園在斧山道運動場鬥佳聯元朗，前者憑藉18歲中場黎培基在83分鐘罰球直射破網，1：1追平對手。黎培基表示職業生涯首個入波意義重大，希望稍後在賀歲盃都可以不怯場，用表現讓球迷記住他的名字。

愉園對元朗名副其實是護級六分波，上半場愉園立心死守保住0：0，換邊之後元朗繼續狂攻並且博到12碼，58分鐘由米基爾操刀射入令愉園落後0：1。愉園失守之後換入1米92的新高佬前鋒拉高域以及18歲中場黎培基，去到83分鐘終於收到效果。愉園在禁區頂博到罰球，黎培基操刀一射在近柱位入網，幫助球隊追平1：1。完場前愉園亞力斯祖兩黃一紅，但仍然守住1：1戰果。

愉園失12碼，球員一度向球證理論不果。 本網

本網記者攝
愉園賽後9戰5分排第8，元朗仍未開齋，9戰5分排名第9，流浪因得失球差、9戰5分排第10。黎培基今場入波幫助球隊拾回1分，避免被元朗踢落榜尾，賽後一眾隊友都擁著黎培基慶祝。這位新丁說平常練習也有試過罰球入波，加上周三剛剛在預備組射罰球遠柱入網，彷彿找回入球的感覺：「這是我在職業比賽的第一個入波，而且是護級大戰入球搶回1分，對於球隊十分重要。」

目前黎培基入選了賀歲盃名單，他說有留意球迷的網上留言：「有睇留言，有人說今次的香港隊是連B隊都不如云云。自己既然入選，當然想有機會表現自己，希望球迷會認得我。自己要多謝球會給我機會落場，否則根本不可能表現自己。自知練習有時候比較懶散，我都會努力去改善這個缺點。」

愉園教練鮑家耀指，一開始部署都是守住上半場，因為他們觀察到元朗往往在下半場後勁不繼，所以想博最後30分鐘決鬥：「不過今場失了12碼，結果我們要提早搏命，幸好培基最後攻入罰球追平。高層都想見到黎培基越踢越好，他是有能力的後生仔，但體能唔夠，不足以踢90分鐘，他要再努力一點練好自己。」

提到賀歲盃，鮑Sir寄語阿基「開心去踢、逗下利是」，然後農曆年假之後全隊又要收拾心情搶分：「現時愉園防守已經有改善，但中場組織攻勢仍然未夠好，新前鋒拉高域也要磨合，需要花時間改善。希望下半季對陣強隊可以和波，對同級飛馬等球隊要拿到分數。我們在最後一場聯賽是鬥流浪(5月23日，周六下午2時30分斧山道運動場)，估計護級可能要踢到最後一輪才定勝負。」

形勢緊湊

又要睇下邊隊要讓路

對同級飛馬等球隊

有toby同麥保美

佢個榜唔撚update

讓比我傑啦

跟埋去練波姐應該
唔信合資格出場

【起喇喂】
和富大埔已經出發前往馬來西亞，以參與亞冠外圍賽賽事，作客硬撼吉打FA。而球隊起行之際，亦都遇到一班將會遠赴吉打支持球隊嘅忠實球迷。球迷們，球場見喇！

#多謝球迷支持 #diehardfans #tpfc #wofootaipo #和富大埔 #亞冠外 #大埔對吉打
#tpvskd

垃立要包尾過年

今次又比外援同班垃圾球證累死！（設計對白）

去送機炸

Sor, 依個先 update加埋最新果場
上下半版好明顯，
上半版（排1-5)都有機爭冠，暫時蓄力形勢佔優，我認為先唔好諗邊隊讓路，先諗邊隊可以令蓄力跌分相信好有困難
理文如果後防買啱人仲可一戰

下半版，垃隊同元朗同分，
但垃隊已打完蓄力，下場可以搶分
飛馬二千萬大軍搞緊笑
大埔上半季靠辛祖搶到 d分，辛祖走左加埋後防太差唔排除要護級

Fake news聰

Ricky，av堅清醒 d理論上仲有機後上，但佢地太固執感覺機會相對細
傑要打亞洲賽，視乎兵力情況

垃隊情況比想像中好la，同元朗同分下場開始可以搶分
元朗兩次都係大部份時間領先, 比垃隊同魚丸尾段追和，元朗win左兩隊依家已經好難追，所以已經好彩，垃隊靠元朗龍門送禮執左分
所以估要鬥到 5月先知邊隊可以上岸

下半季邊隊可以令蓄力跌分keep住係第二
最後咪可以考慮讓路比佢
依家太緊湊睇唔到，d新援咩料又未睇清楚

從大埔外借至愉園的趙少維（前排右四），因大埔需出戰亞洲賽而遭回收。他獲一眾隊友送別，也期望在大埔能爭取更多上陣機會。

Welcome back 牛仔

港超聯 愉園救星黎培基：希望球迷認得我
01月19日(日) 16:36

「中銀人壽香港超級聯賽」周日（19日）在斧山道運動場上演「護級大戰」，由愉園迎戰佳聯元朗。愉園雖然被佳聯元朗中場米基爾射入12碼先開紀錄，但「快活谷」憑藉後備奇兵黎培基射入罰球，追成平手完場，搶回關鍵1分。

於70分鐘登場並於83分鐘射入罰球的18歲中場黎培基表示：「自己今年第一年踢職業都未入過波，好開心第一個入球係罰球，仲要係咁重要嘅護級大戰！呢一球無論對自己定係球隊都好重要，希望可以憑我嘅表現令到球迷認得我！」他更透露上周的「預備組聯賽」有助自己重拾「射門鞋」：「本身自己都有參與罰球練習，但係平時唔係射呢個位，上星期三喺預備組聯賽有個罰球喺差唔多嘅位置，嗰日射遠柱入咗，攞番啲感覺，所以今場都想試吓，好開心可以入到！」

這記罰球，對最近獲選入「2020鼠年賀歲盃」港隊名單的「培基」來說，更是別有意義：「自己都有睇網上留言，有人話今次賀歲盃嘅香港隊連B隊都不如，但係我想證明自己係靠表現入選，而唔係靠關係！」能夠在職業生涯首季入選「大港腳」，「培基」感激球會、教練團給予機會：「因為如果冇得出場，代表隊未必有名，自己喺操練都有啲懶，希望可以改到。總結頭半季，除咗第一場對傑志有啲怯場之後，整體都滿意自己表現。」至於愉園主教練鮑家耀則寄語「培基」：「開心去踢賀歲盃，逗吓利是！」

球罰球靚到

佢今次又做乜

培基今日好好波，18歲就入港超首球好可惜今日冇入場睇到
繼續俾心機呀希望你河水盃都會有好表現

今場係「牛仔」趙少維喺借用期內最後一場比賽，感謝佢喺呢段時間為球隊作出之貢獻，祝福佢回歸和富大埔之後事事順利、大放光芒！

#hvaafootball #thankyou

天份佢D俾波同死球處理都唔錯

不嬲嗌屌你老母

同banner呀伯開波精彩d

真係溝通到

Toby唔係話ok咩

其實個阿伯咩料，見佢初頭R av堅吹水，之後就嚟料

如果唔係近兩場對蓄失左12球榜尾就係721隊啦

可以學蘇超搞爭標組護級組

上星期新聞，可能得左呢

記者 黎永淦）

往年亞洲足協要求入籍球員要曾代表港隊，或過一年冷卻期才算具備「本地球員」資格，如今條例已有變，唐道碧及麥保美因而得益，不過會方至昨日尚未能確定亞洲足協是否已核准兩人身份。據悉會方在過了限期後才交齊文件，也可能令註冊增添變數。

希望有10號上到位

事實係ma
二千萬大軍飛馬同魚丸同分
高四百萬垃隊 1分

餘下關鍵護級大戰：

15/2 飛馬 vs 愉園
21/3 元朗 vs 飛馬
5/4 流浪 vs 飛馬
19/4 流浪 vs 元朗
23/5 愉園 vs 流浪

有天份，
Keep住唔排除有機會好似孫銘入到大港腳
至少要勤力 d, 佢自己都話有時懶

蘇超爭標組實際得兩隊
另外十隊有八隊都係護級

格拉斯哥超聯

密切留意，希望有直播

頂，大埔分明玩人彈鐘
支持光頭龍，
亞協倒戈精彩了

潘文傑?

域奇波竟然入到22球

依家香港都有唔少有潛質既10號位球員等緊上位

係，慘慘慘
佢份人正義，有骨氣
比大埔玩左穫唔埋怨反而自省，欣賞佢

會唔會繼續喺香港落班呢

羅曉聰又喺tg group偷圖9up
明明都有人講佢係基本功問題
你又要扮知情人士

冠忠查維斯

第二多
其他隊食咗屎

有禁區之狐

仲有例牌南區是但送分比一隊

講到好似識佢真人咁

佢國家隊出過咁多埸大把直播，有無基本功問題一早可以睇到 la, 兩個月前又簽咩，因為風車走左姐
我覺得係唔要人好心早d通知，浪費左時間完季去其他地方試腳好過 la，純粹總括我島網友意見

今次係我島網友意見

羅曉聰真係收皮啦
已經完全封鎖咗

都已經feel到肯定拎住啲垃圾料公海料假料周圍鳩噏扮大佬有料到 拎住fb某某兩三句當係寶
而家仲要入埋TG gp扮KOL 呃新人

拎住啲錯嘅嘢周圍講
都證實咗真係唔係咁啦 又要問問問

你出少句聲當幫忙啦

域奇大巴但係爭標組失球最多

陳港斌 劉家銘

其實邊個話過大埔會簽佢
好似一直以嚟都係佢自己FF大埔會簽佢

琴日大埔都貢獻4球啦

Fake news 聰話

馬拉佬串柒柒，
打亞洲賽香港人應該一致對外
雖然唔鐘意大頭文
但支持大埔為香港爭分希望可以爆冷，孫銘果 d有波入就更加好

係自己朋友 + 台灣網友

鬼係我
台灣足協，媒體果 d兩個月前出哂 po，
仲有張握手相
但未轉會話等到一月轉會窗開，所以肯定唔係 ff, 但你話無正式轉會簽入確係事實

咁係咪台灣足協話大埔專登玩鳩佢？
試腳就老奉要簽？
睇片揀外援就得架喇？你問下文總係咪？

摩佬係咁

垃圾收皮啦

呢個唔係陳柏文黎咩

不了
支持大埔壤路多d

所以我上面咪問過係咪 copy，果位人兄平時只識 po kannas d相
原來係陳柏文，以前jdt都可以支持難怪咁講

今年根本得大鍊方夠班踢亞洲賽

夠人砌兩隊波出黎踢港超

似足外國隊可以玩輪換
出茹子，晉銘打亞洲賽都可以玩吓

除咗畜力
邊隊出去踢亞洲賽都一定撐
笑完佢海景班底打亞冠屌完佢踢真波管理混亂
出到去都會含淚撐

希望孫銘拎到寶貴既經驗

可能孫銘大爆發 真心想孫銘擺脫踢閘命運

港超馬些路

記得某年大鍊方打亞冠外對越南仔畀人踩台

對含大互屌老母過癮d

直播去到80幾分鐘收到音：屌你老母東方想唔想贏架？

係羅曉聰日燈夜燈下我感覺唔到有希望

過3關

戴貝碧在操練後表示，希望向對手展示大埔的真面目

戴貝碧在操練後表示，與球員當天的磨合順利，球員態度十分正面，他希望向對手展示大埔的真面目，盡力爭取晉級附加賽。雖然「綠戰士」賽前流傳着許多不利好消息，但助教艾雲回應指，戴貝碧未能在香港督師僅因為工作簽證等法律問題，非坊間所指的種種傳言。他反稱現時球隊應全情投入在亞冠盃外圍賽內，為大埔區以至整個香港爭取榮譽。

好記得收起麥基出學a

勁中加油

右膝損曬
應該都要紮住上

拉左個fd入場
結果嬲住走

個場係咪和哥

好似係接手後第一場

重新出發的東方足球隊，將於明晚8時在旺角大球場出戰亞冠次圈外圍賽，迎戰越南球隊清化，亦是日前臨危受命接任主教練的李健和首仗領軍，他直言因手上對該越南球隊的資料不多，故今仗沒特別針對性準備，只會按賽前一貫部署做好自己，由於有主場之利，明仗將會偏向主攻，盡早爭取入球。

唔該打止痛針都要出呀唔想大埔柒出亞洲

人地讓鬼，帶得一隻得+擺到明唔係幾想贏，但點知你大東方咁撚廢

愛之深責之切
睇到東方踢到成pat屎咁真係好撚激氣

之後個場8-1?

8-1
亞冠外
銀牌決賽

8-1之後先亞冠外，果時東方話要過三關丫嘛，話放棄左聯賽對傑志果場，但點知之後都係輸撚晒3關

輸比元朗

乜都唔準備，班際都唔會咁差啦

就算乜鳩料都唔知，至少知蝻仔快同反擊呢d特色啦

精華重溫

港超護級組對賽成績：

愉園 +1 6
流浪 0 4
飛馬 0 4
元朗 -1 3

勞高有球罰球中柱如果入左戰果可能會好唔同

此外，三區中，元朗的建制派團體在去屆區議會獲撥款最豐，共獲3,075萬，當中超過三分一、高達1,003萬由區內三大團體之一「元朗區體育會」取得，以資助元朗各個區隊的日常練習、參與地區及全港性比賽等。在上屆元朗區議會中，有八名建制派議員在該會擔任職務，包括鄉事派沈豪傑任董事及副主席、經民聯王威信任常務董事、民建聯梁志祥任董事等。

清晰版 何銳個髮型執執佢得唔得

makeagif is shit

個傷口好深
真係頂硬上

錢兆琛呢球冇得吹危險動作啦
Major隻腳完全唔高 係佢夾硬搵頭頂

法國佢出迎都係出到禁區外，想用手都唔得

其實唔算差
只係前一季傑志踢外圍賽踢得太好

二加華

四大尖刀
洛神 古高 勞高 迪高(金牌打手)
顫抖吧小清化

越南仔咁撚多嗲，因住迪高打撚到你地返屋企搵媽咪呀

好記得佢嗰下no

當拿隆馬

個樣唔方係咩好人

個背影咁似大頭文既

今集識玩正撚到
Cherub

回錯

踢落太鳩
林學曦入到黎hea踢我屌鳩佢

明明大好形勢
都贏唔到

嗰種鳩猜法
以為睇緊kidchild 贏緊對家4:0

係馮蛇

on9

CLS

講起就嬲 成個區得我屌

前五後五各自玩

「收爐戰」何浚皓「開齋」
晉峰聯賽首循環做「一哥」

今午(19日)於蒲崗村公園球場上演的港甲「收爐戰」，銳意爭升班的晉峰，憑着何浚皓上半場頂入個入今季的首個入球，加上補階段何思哲搏得12碼，佐敦布以朗操刀「一針見血」下，以2﹕0力克有拼搏演出的黃大仙，全取三分後，以13戰30分成為首循環聯賽「冠軍」。

位列聯賽榜「尾二」的黃大仙，上仗憑着東區借將里奧「梅開二度」而媾和駿棹(後者擬派出停賽球員，可能一分也不保！)，由於里奧已回歸東區，中鋒連拿度又離隊的情況下，黃大仙鋒力有大受影響，儘管來自東區的借將李喜進今仗有出色表現，在中場串連上發揮極大作用，無奈前線合拍無人，以致在均勢下出現射門不成正比的局面，上半場黃大仙僅有一次具威脅射門，相反，晉峰卻有五、六至扣關機會，包括黃偉國初段禁區頂「窩利」拉弓，守門員托球中楣，以及林富貴、廖億誠和「阿國」勁射都有驚無險。然而，晉峰依然是先關紀錄的一隊，擅長「死球叫糊」的晉峰，在24分鐘獲左路角球，佐敦布朗主理角球，兩軍球員集中在前柱拉扯，不妨布朗開球至遠柱，後上的何浚皓把握良機，頭槌一點建功，「粉紅兵團」就憑Jason今季的「開齋」入球，以一球領先上半場。

易邊後，黃大仙加強中場逼搶，令晉峰不易組織埋門，且有二、三次埋門機會，但都未能考驗晉峰的港青門將林駿杰。晉峰下半場攻勢雖然遜於上半場，惟亦有兩次可以擴大比分的機會，只是麥希裕入禁區傳中被門將及時出迎化解，而廖億誠的一次半單刀「笠射」又楣頂高出，不過，表現進取的晉峰，在補時階段獲得回報，何思哲左輔入禁區爭球時，吃下黃大仙一記「人肉三明治」，球證立判極刑，佐敦布朗操刀中鵠，終為晉峰鎖定2﹕0勝局。

＃下輪賽事

2月2日 永義地產 vs 黃大仙 馬鞍山場1:30
2月2日 東區 vs 晉峰 跑馬地3:30

「三蛋」贈中西區
南華贏波迎庚子年

上周被高力北區慨贈「三蛋」的南華，今日（19日）於蒲崗村道公園球場對中西區的「收爐戰」，出人意表地以「三蛋」轉贈中西區。

上輪賽事以三球輕取東區的中西區，在今場第六周聯賽補賽中，開賽僅三分鐘便失守，復任正選的何勉唐為南華先開紀錄。下半場南華藉快速反擊踢法，由蘇友鈿及黃皓雋先後建功下，把心比分改寫成3﹕0。

相信南華今仗贏波後會有一個快樂農曆新年假，不過，「少林兵」下輪賽事將要硬撼「後勁王」景峰，後者本周以3﹕1小勝深水埗，近五場聯賽錄得四勝一和的佳績，可謂來勢洶洶。聯賽首循環，雙方踢成2﹕2，南華今次再戰景峰，或會有新援助陣，據了解，南華將再有一名日援加盟，對象是上季効力駿其的前鋒川畑悠吾。

＃下輪賽事

2月2日景峰 vs 南華 天業路公園1:30
2月2日中西區 vs 高力北區 跑馬地1:30

踢波有時好波不如好運
東區無心插柳反勝公民

上周「區戰」爆半冷不敵中西區的東區，藉着「福將」里奧歸隊上、下半場各建一功下，以3﹕1反勝公民，以勝利迎接農曆新年。

上周鬥晉峰以3﹕4飲恨而回的公民，今仗重整旗鼓，並復用華人鋒將袁立翱打頭陣，配合沈國強及史提芬.彭利拿攻堅，甫一交鋒「綠軍」搶攻為東區後防帶來壓力，雖然「肥彭」在30分鐘於小禁頂接應「細佬」左路傳球近射炒高，但5分鐘後這位巴西外援頭追助攻，造就黃俊樂力壓利偉倫頭槌攻門建功。不過，公民在完上半場前五分鐘內卻「無厘頭」地連失兩球，40分鐘里奧左路窄住「盡人事」出波，但公民守衛回防擺「烏龍」，45分鐘東區姜詠礦右邊沉底出波，公民洋將守門員馬克判斷錯誤出迎打空，被敵鋒杜瀚滔輕鬆射入空門。

下半場，公民積極反撲，惟末能攻破東區防線，相反，東區下半場調入前港超腳廖培楓，此子有速度，配合反擊踢波，為公民後防帶來不少麻煩，雙方撲互一輪後，隨着里奧於77分鐘接應隊友右路角球開出頭頂建功後，形勢才漸見分野，最終東以3﹕1反勝公民，全取三分後，現以10戰19分暫列聯賽榜第六位，較為五位的中西區少2分，但卻少踢三場！

＃下輪賽事

2月2日 東區 vs 晉峰 跑馬地3:30
2月2日 駿棹 vs 公民 天業路公園 3:30

無記錯既話 新例好似中完球員頭/腳再即時中自己手應該唔foul?
有無熟例嘅講下

理論上佢話防守球員控得閪而手掂到波係可以唔吹手球
但實際上係咪控得閪就見仁見智

控方第四證人梁冠聰在一個活動裡聽到第五被告人與另一名球員卓耀國說“你班友知唔知咁樣好難㗎，跣後個波”

咁佢又真係港足post kol嚟嘅
fake news kol

【梁𧙗維加盟葡甲科瓦彼達迪】

早前年滿 18歲嘅「一仔」梁𧙗維於當地時間周日(19/1)獲葡甲科瓦彼達迪開出職業球員合約，成為首位透過東方龍獅「Project E」拓展計劃到🇵🇹學法嘅學員，經過一年多的足球訓練，「一仔」對成為歐洲職業球員感到鼓舞：「來了年半終有機會踢職業足球，希望在這𥚃效力愈久愈好，甚至挑戰更高級別賽事。葡萄牙跟香港足球最大分別，不在於球員身型差距，而在基本功是否紮實，自己傳失球的情況在這裡甚少出現，會付出百分百努力操練及學習，將來可將寶貴外流經驗回饋東方甚至香港球壇。」

預計初期會先於該隊U19聯賽披甲，倘表現理想，未來更有機會於一隊亮相。「一仔」要繼續努力！💪🏼

#EasternLongLions #東方龍獅 #EasternLongLionsFootball #東方龍獅足球隊 #onEforaLL #ELL #ProjectE

佛山葡萄牙條水冇斷到，可以鞭羅曉聽同Bob 叔了

然後半年後番嚟東方做菁英盃專員

記得一兩日前有人話待鞭 點知咁快

呢個睇過佢踢港隊u18 中堅 身型不錯

上年同今年都見到佢 大隻左勁多 原來去左嗰邊操 唔怪得

喂傻閪羅曉聰上黎講幾句？

係咪又係東方球迷講唔係你講呀？

希望可以踢足1年

D傑迷係追擊我
學上面鼠 b話港超要讓路比傑
唔捧傑就要追住人
柒左果 d我認

利申；認放過 fake news同係 Gary white打手

羅曉聰又柒

記住你依句

係呀係呀 全世界都係傑志球迷呀

其他人我唔知 我單純係睇唔過眼你冇料扮四條 拎人地啲9up當係內幕料 我捧傑既話我死全家

都痴撚線
9up都要比你屈做認真

都唔知笑佢on9同係唔係傑迷有咩關係？
又用贊狗d招數，全世界都係kidchild牙？
好心咪咁撚悶啦

轉移視線

一雞死一雞鳴 贊b不在仲有咁多人接班 如果港隊都有咁多人接班就好了

被傑迷

贊狗D全人Kitchild論真係萬試萬靈

除了科瓦彼達迪，東方龍獅目前亦跟法乙索察等多支歐洲球會成為合作伙伴，定期挑選具潛質的小將體驗異地足球訓練模式及文化，甚至於高水平足球賽事上陣。如球員外闖後獲外地球會垂青無疑令人鼓舞，否則兩、三年後學成歸來，對球隊及香港足球長遠發展亦正面影響。另外，前香港U12青年代表隊訓練隊成員馬希偉(Timmy)亦緊隨梁𧙗維步伐，效力洛里什青年隊，為未來投身職業足球鋪路。

然後整多幾個支那浚

東網：
香港青年代表隊成員梁𧙗維，落實加盟葡甲球隊科瓦彼達迪(Cova da Piedade)，簽約三年。

又柒

希望佢至少踢完份約先，唔好好似茄子話簽4年，但一年就返嚟

2019年5月22日
德普科技（3823）公布，將四年前斥資700萬歐元（約6132.61萬港元）收購的法乙球會索察，以約3545.03萬元轉售予離岸註冊公司Phoenix Time Holdings Limited。翻查資料，買家與GEM上市公司超智能（8355）大股東、港超球隊東方龍獅班主鍾乃雄旗下公司同名。

施素高退役隊

事實係正

求其啦，3:0 3:1咪又係咁

全民kidchild害鳩忠良會員
新贊狗?柒左官式鳩答

亞冠(亞協)衫個宏大廣告印到上心口 咁大膽

一陣上去間鋪睇吓

禾埔踢亞協應該唔會用到紅色作客
其餘幾隊都唔係綠色主場

HONGDA

無論邊個係唔係xxx

都同佢本人根本徹底絕對係一個戇鳩冇關係

好彩唔係用中文

請珍惜fake news聰

星美

今次駛唔駛接收啲交易型外援先

btw好耐冇見野料bob，佢儲夠貨再講未

喺個group度問下佢

笑下啦ok?

可能度緊爆咩掛

咁嘅角度有啲似韋拿

原來Jelly Jelly 就係曉聽

而家去先

隔離黑人就係Dudu聽日要面對嘅黑人前鋒
佢表示：輕鬆食硬你

冇唐道碧 mbome

大埔亞冠外球員名單
麥保美及唐道碧不在名單之上

資料來源:

From: 數字球

GG
盡力為港搶分算

遲交文件冇得好講

大埔中堅係咪要賜B+車潤秋？

dudu+Van Myers?

大Ben加多個

無論如何，我會支持吉打贏大埔同首爾FC! 就算大埔對大同，我都會支持北市大同!
況且如果大家一致對外咁支持大埔，都等大埔跌番落AFC先支持喇! 如果大埔殺入ACL分組賽，富力一代替大埔打 AFC就仆街了.......
#政見唔同好正常
#上季大埔對航源我也支持航源

bruh

正路係咁

大頭文話佢2個都有傷，踢都要紥住踢

塵拍聞同守拙一樣
唔洗share啦

趙少維留翻踢亞協先註冊？

核彈點解無人講

值得
可以恥笑

大埔咁既陣
吉打讓兩球都唔過分

如球員在以下情況通常會被視為犯規: • 用手/手臂接觸皮球，當:
••手/手臂使球員的身體不自然地擴大 • 手/手臂在肩膊之上/高於肩膊水平(除非是因球員自己蓄意玩球後
皮球立即觸及自己的手/手臂)

個討論點應該係佢自己控個波中手定係個波省埋去反彈中手
所以中完球員頭/腳再即時中自己手都有情況係foul

金玟基
陳文輝 中村祐人 勞高
杜度 何振廷
孫銘謙 雲美亞斯 楊賜麟 車潤秋
陸平中

外借大埔重拾信心 中村冀創奇迹報答球迷
01月20日(一) 15:12

日裔港將中村祐人季初由傑志外借至和富大埔，這亦是他相隔一年後重投這支地區球隊。如今中村更有機會代表大埔，歷史性首度出戰亞冠盃外圍賽，這對於重視情義的他來說，絕對是別具一番意義。

上季效力傑志的中村祐人，雖然為球隊贏得足總盃，但礙於風格與球隊踢法不符，中村去年的表現其實不算太亮眼。及至今季因轉換新帥而被借走，得以重投一支對他來說有很大意義的球隊——和富大埔。2016至17年球季，中村為球隊上陣26場並貢獻5入球，季尾更贏得菁英盃冠軍，雖然翌季屈居港超聯亞軍，然而中村效力大埔的兩年，已可謂是他的生涯高峰。

與兩季前相比，大埔的陣容如今已變得面目全非，實力亦無疑較之前遜色，但中村認為有一樣本質在大埔隊內依舊存在：「大埔就好似一個家咁，當我經歷低潮嘅時候畀機會我返嚟呢到。而今季我嘅表現好轉亦都多得大埔幫我重拾信心，所以我想報答番球會。」當中，他特別感激一些人在他陷入低谷時伸出援手：「好感激李太（贊助商和富社企其中一位負責人李麥潔娉女士）同球迷一直嘅支持，佢哋令我喺大埔感受到家嘅溫暖，我好想展示實力畀佢哋睇，為大埔而戰！」

大埔將於周二（21日）晚歷史性首度出戰亞冠盃外圍賽，作客馬超球隊吉打。中村坦言，在亞冠盃上陣是他其中一個夢想：「上季喺傑志因為受傷錯過咗亞冠盃外圍賽。今季終於有機會，我好期待呢場比賽。」雖然賽前「綠戰士」一直被看淡，但中村仍希望懷着信念，為大埔踢出好波：「雖然近況唔好，但我認為只要夠團結，我哋係有機會創造奇迹，聽日嘅比賽我會拚盡120%嘅力，為大埔全力爭勝！」

From:

正義中村

你這瓜保熟嗎

我諗呢班人發夢都冇諗過竟然有得踢亞冠外

降班班底打亞冠外

但都係要含淚撐

真
對於班後生既都係好經驗黎

大埔入acl都未輪到畜刀補踢afc cup啦

傑志已經冇人想理佢，係個admin 仲可以忍佢咁耐

河水盃

肥袁、均仔 -> 葉嘉宇、學a

宣家睇返當日郭daddy突然辭職
果然空穴來風未必無因

垃圾admin肯add我入去未
想食花生

Toby
咁係咩亞協就出得

4個凱景兵，真係降班隊班底踢亞冠外

傷？

前面四個加杜度都ok
後面果班

你無視高汁會員孫銘謙

但他們仍然會看情況再派兵踢賀歲盃，畢竟理文是支持足總及本地足運的球會

勁中今年ok架

出

其實睇排面唔差
但狀態差同埋無人識教

應該有機會
因為 toby 冇註冊做外援

亞冠都係打定輸數架啦

【賽前記招】
今日中午，和富大埔同對手吉打FA 就喺酒店展開賽前記者招待會，而主教練戴貝碧聯同助教艾雲及隊長杜度一齊現身說法。

助教艾雲表示，球隊作客馬拉，最重要係盡力踢一場好波，希望比賽結束之後，和富大埔會是在慶祝的那一隊球隊。而隊長杜度就咁講，唔係個個球員都可以參與一場亞冠級別嘅賽事，所以自己會用盡 200%去踢呢場比賽。
主教練戴貝碧表示陣中好多球員都係第一次踢亞洲級別賽事，但係大家唔需要感到害怕，反而係要去享受場比賽。

球隊今晚會前往達魯阿曼球場進行賽前最後一課操練，然後回到下榻酒店休息。

#隊長飲水都咁型 #1dayleft #tpfc #wofootaipo #和富大埔 #亞冠外 #大埔對吉打
#tpvskd

【港超】東方龍獅再送港將赴葡萄牙學法 港足U18中堅梁𧙗維加盟科瓦彼達迪 (16:14)
2020/1/20

共6幅 下一頁 上一頁
東方龍獅今日宣布，上周一剛滿18歲的小將梁𧙗維，獲合作伙伴的葡甲（葡萄牙第2級別聯賽）球隊科瓦彼達迪開出職業球員合約，簽約3年，預計加盟初期先於該隊U19聯賽披甲。這名港足U18成員，亦繼茹子楠後，第2名加盟該支球隊的另一港將。

「一仔」梁𧙗維是首位透過東方龍獅「Project E」拓展計劃，到葡萄牙學法的球員，上季已曾加盟葡乙球隊洛里什的青年軍，在葡萄牙一年半後，今次改投科瓦彼達迪，在剛於周日從球會管理層手上接過球衣及正式簽約，初期會先在該隊的U19青年軍訓練，若表現理想，未來有機會於一隊亮相。這名港足U18中堅，去年曾代表參加U19亞洲盃外圍賽及在高雄舉行的CTFA U19邀請賽。

他說：「來到一年半終於有機會踢職業足球，希望未來可挑戰更高級別賽事。葡萄牙跟香港足球最大分別，是基本功方面，傳失球情況在這甚少出現。我會付出百分百努力操練和學習，將來將寶貴外流經驗回饋東方甚至香港球壇。」21歲東方港將茹子楠於去年2月也曾加盟科瓦彼達迪，但因適應等因素只效力約4個月，今季已返回港超東方。

東方龍獅現時與科瓦彼達迪及法乙索察等多支歐洲球會成合作伙伴，去年中亦只跟英超狼隊合作，定期挑選潛質小將外流學法。港足U12球員馬希偉現亦在洛里什的青年軍效力。

另足總宣布，理文門將袁皓俊及翼鋒鄭兆均退隊，補選了元朗門將葉嘉宇及標準流浪前鋒林學曦。

梁𧙗維檔案：

暱稱：一仔

出生日期：2002年1月13日

身高：1.79米

位置：後衛、中場

曾就讀學校：浸大附屬學校王錦輝中小學

改名做孫銘謙(亞冠)未

學a

孫銘謙 雲美亞斯 楊賜麟 車潤秋

見到都好不安最穩係廢車

【亞冠外】大埔兩主將未入名單 戴貝碧拒答戰術：展示最好一面

和富大埔明日（21日）將作客馬來西亞超聯球隊吉打，跟對方爭取亞洲聯賽冠軍盃附加賽圈資格。大埔持有亞冠資格牌照的主教練戴貝碧早前短暫訪港，其後一直缺席球隊在港操練。戴貝碧終在馬來西亞跟球隊會合，並以主教練身份出席賽前記者會，但在接近10分鐘的記招中，他僅發言1次。

大埔作客吉打的賽前記招於當地下午舉行，一般而言球隊只會派出主教練及1位球員出席；如雙方需要翻譯，則會由職員或助教代勞。可是大埔今日卻由主帥戴貝碧、助教艾雲及隊長杜度同時出席，艾雲更代替戴貝碧作開首發言，戴貝碧雖坐於中間位，卻一直沉默以對。

官方名單未見兩「本地球員」 艾雲稱負傷球員皆能候命

「綠戰士」這次背負港超冠軍身份出戰，艾雲雖來港僅數年，卻似乎對代表香港甚有體會，「吉打在馬來西亞是大球會，正如大埔在香港也一樣。我們來此的目標是證明自己，即使知道明日會面對主場球迷的壓力，但相信最終我們會是勝利的一方。」吉打主場達魯爾阿爾阿曼體育場（Darul Aman Stadium）最高可容納逾30,000名觀眾，以馬來西亞球迷對足球的熱情，相信明日比賽或會全場滿座。

談及備戰情況，艾雲坦言已「做足功課」，球隊過去一個月也為此役準備就緒。根據亞洲足協網站顯示，大埔的球員名單中並沒有唐道碧及麥保美，意味兩位原擬以本地球員身分應戰的球員將無法披甲。艾雲也透露部份隨軍球員早前雖有傷在身，但全數將能於今仗候命。

主帥戴貝碧：展示大埔全新一面

大埔去年於相隔9年後重返亞洲賽，今屆則升級首度挑戰亞冠盃外圍賽。隊長杜度指自己心情興奮，對明日比賽相當期待，「這是個特別時刻，並非每個球員都有機會在數以萬名觀眾的亞冠舞台上比賽，球員一定全力以赴，為球迷出盡200%的力量。」

記者會至後段，有傳媒問及大埔明日將以甚麼戰術迎戰，久未發言的戴貝碧終於拿起咪高峰「開金口」搶答。不過他以球隊機密為由，拒絕詳細回應，「我們的戰術會展示出大埔全新、最好的一面，球員會針對敵軍的弱點，不會感到羞恥及懼怕。」

吉打主帥艾迪爾（Aidil Sharin Sahak）跟主力前鋒卡柏（ Kpah Sherman）出席記者會。前者指球隊優勝之處是團隊精神，相信球員明日能取勝而回。

勞高應該會番東方

預視到金麥樂雞食紅牌
酸奶謙踢到嘔奶兼爆頭輸12碼
廢中補時追和吉打

逼害禾帥

超級真波

我們的戰術會展示出大埔全新、最好的一面，球員會針對敵軍的弱點，不會感到羞恥及懼怕。

翻譯：展示全新、最好的真波

又多一入籍 下年四冠王

由100%唔入場變200%唔入場

肥鳩
nogoal 辛祖. 艾華頓
迪高 華人
華人 基頓 艾華頓 華人
輝

葉嘉宇咁不如盧兆崎啦

指洋為港

【亞冠外】大埔明晚殘陣鬥大馬吉打 新帥戴貝碧亮相 籲麾下毋懼應戰 (19:41)
2020/1/20

上季港超冠軍和富大埔，將於明晚9時出戰亞冠盃外圍賽，作客馬來西亞超聯球隊吉打，爭逐晉級附加賽資格。在近況低迷及傷兵滿營陣容不整的種種劣勢，在當地才會合球隊的新帥戴貝碧表示，會以戰術展示出大埔最好的一面，並籲麾下毋須懼怕、反要盡情享受亞洲賽。

吉打vs.和富大埔 周二晚上21：00開賽

大埔今季首度挑戰亞冠盃賽事，由持有歐洲及亞協專業教練牌照的主教練戴貝碧領軍，但他除了早前曾短暫來港，之後一直未有出席球隊操練，直至近日才直接到馬來西亞會合球隊。總監馮凱文及新助教伊雲則主持在港時的訓練。

近況七連敗的大埔，今仗面對上季馬超足總盃冠軍吉打，明仗將穿紅色作客球衣出戰。球隊正受後防傷兵滿營困擾，正選門將陸平中在上月底高級組銀牌4強受傷，雖最近已復操，但他承認右膝韌帶的傷勢仍未完全康復，趕及上陣機會不高，需留待參與賽前操練後再看情況。若他缺陣，將要由近期屢有犯錯的何銳或錢兆琛把守最後一關。而右胸肋骨骨折的後衛廖偉業，聯同楊紫彬、梁星耀等小將都未有隨隊。而從亞協官網所見，大埔中場麥保美及唐道碧均未列球員名單之中，意味二人都無法以本地球員身分出戰。

大埔今季陣容面目全非，加上首席射手辛祖季中離隊後，陣中有亞洲賽經驗的球員不多，只能依重前季曾代表東方龍獅出戰亞冠盃外圍賽並有入球的勞高，聯同中村祐人、陸志豪、車潤秋、陳文輝及楊賜麟等，曾參加亞協盃賽事的戰將肩負重任。

大埔今傍晚在比賽場地、可容納逾3.2萬人的達魯爾阿曼體育場，舉行賽前最後一課操練，當地氣溫高達逾30℃，天氣頗為濕熱。戴貝碧出席今午賽前記招時，承認球隊目前狀況欠佳，雖以球隊機密為由拒透露以甚麼戰術迎戰，但稱：「我們會以戰術展示出大埔全新及最好的一面，雖然陣中不少球員都是首次踢亞洲賽，但不需要感到懼怕，反而要盡情享受比賽。」同場出席記招的伊雲則稱，今仗最重要是證明自己，盡力踢出一場好波，並堅稱隨隊的所有球員都能今仗候命。

上季未有為大埔出戰亞協盃分組賽的隊長杜度亦指機會難得，會全力以赴：「這是個特別時刻，並非每個球員都有機會在有數萬名觀眾的亞冠舞台上比賽，作為球員一定會為球迷用盡200%應戰。」吉打上季馬超獲第4，陣中有上季馬超神射手的利比亞籍前鋒卡柏攻堅，但新一季馬超下月底才開季，狀態成疑。賽事一場分勝負，法定時間打和將加時再互射12碼，晉級一方將於下周二（28日）作客韓國對FC首爾。

有冇link

大埔亞冠穿紅色作客球衣出戰 邊條fake news撚話大埔唔撚會著紅衫?

交唔齊文件攪到麥保美toby冇得踢

fake news聰

大埔個新門將點解仲未官宣？

聽日就知

//戴貝碧出席今午賽前記招時，承認球隊目前狀況欠佳，雖以球隊機密為由拒透露以甚麼戰術迎戰，但稱：「我們會以戰術展示出大埔全新及最好的一面，雖然陣中不少球員都是首次踢亞洲賽，但不需要感到懼怕，反而要盡情享受比賽。」//

正常都唔應該講
係港joke先鐘意玩自爆陣容幫對家備戰

we will use 433 as our main formation

杜度

享受比賽師承KyLo

講緊亞協呀
都要打贏澳門，對台仔起碼要唔輸波啦

依家打左一半 大家點排港超最佳11人？

爛區全隊

畜力陣
盧12--> 羅梓
辰--> 粗口輝
古拿-->沙普夫

妹呢，尼迪利呢

睇下亞協有無佢地就知係交唔齊文件定根本唔乎合資格

應該係唔符合資格踢

葉嘉宇
林衍廷 余煒廉 劉學銘 余沛康
胡晉銘 劉浩霖
袁世傑 茹子楠 黎培基
陳廣豪

Toby唔係有passport啦咩

輝
羅梓 sean 凱 許宏鋒
迪高 沙普夫
迪布利 艾華頓 (F7/souza/均仔)
尼迪利

【挑戰紅鷹】
終於嚟到亞冠外圍賽喇！和富大埔將於明晚係達魯阿曼球場挑戰對手「紅鷹」吉打FA 。雖然呢場波未必有直播，但係，For The Good Of Hong Kong ，你知的。

亞洲聯賽冠軍盃 外圍賽第二圈
吉打 對 和富大埔
日期：2020年1月21日(二)
時間：21：00
地點：達魯阿曼球場

#學人挑戰喎 #唔試過又點知唔得呢 #tpfc #wofootaipo #和富大埔 #亞冠外 #大埔對吉打
#tpvskd

鍾偉強+是撚旦

就我所知fifa規定轉籍要18歲後連續居港五年or三代有香港出世 toby無香港血統 20歲去左美國讀書上年先翻 所以有passport都當唔島本地

輝
羅梓 張志勇 列斯奧 中萎強
艾華頓 沙普夫 迪高 基華尼頓
陳7 尼迪利

中萎強一個踢撚晒啦

羅素同toby幾乎一樣case 一樣得
fifa對18歲後未住滿5年 但18歲前住滿嘅有酌情權 你說服到fifa你入籍唔係純粹為咗踢國家隊就得
transfermarkt中國區版主之前share過條fifa簡介會嘅片有講過

121 亞冠盃外圍賽隔夜初盤
🇲🇾 🆚 🍉
3.1 3.6 1.95
🇲🇾 讓球主客和+1 1.72 4.33 3.25

下盤gogogo

下？即係外圍睇高大埔？我有冇理解錯

冇

長知識了其實我一直都好奇點解羅素得

超級大傻仔 3倍吉打 我瞓身吉打

viutv有蘇偉泉冇人講

Allin 吉打後日去睇樓

香港08名宿拎叱吒唱作人金獎夠冇人講啦

咁即係如無意外toby亞協就踢得啦係咪

有得賭真係按埋層樓買主勝

100%波都有3倍舊年隊大埔都未必做到上風個隊啦

香港波有得賭就人人都買到樓，做到業主
根本係政府為咗逼市民做奴隸先唔俾開賭

正常啦, 馬拉波係咁上下
大埔正常發揮晉級唔係問題
你地話大埔廢, 點知吉打更廢

明天有無直播

有冇外國手足按埋層樓落去 下盤gel硬架喎

馬拉波呢幾年好過香港波啦
仲要呢隊大埔去打

就係咁先打真波玩死你

何鋭
雷文迪 杜瑋鴻 曾至孝 鄭璟昊
基爾頓 黃俊皓
查理士 馬希卡歷 陳立明
卡真奴

咁早就燈 神獸「靜靜雞」召喚

何銳

正解

識唔識開盤架

鏗鏘集主題 套丁，提到王威信 冇人講

讓球主

我覺得呢隊港隊應該都好睇

醉雞11人

大埔專注亞冠
港超全敗, 亞冠全勝
我地識條鐵咩

中場一定要揀麥保美

今季好少睇魚丸
馬希卡歷真係咁差?

好撚差
你expect佢係playmaker
但實際係攞波都勁少

香港地咁多窮人就係因為冇得賭香港波

港甲料

我覺得好多本地球員水平高過佢

湯加龍同真波龍有得鬥下

阿孝普通，唔算差嘅
阿井就真係跌咗
黃俊皓換黃榮傑啦，魚丸中場真係好弱

張志勇呢

如果唔怕被送中，近近地可以搭船過我賭落注架

唔計啦 所有嘢都係garywhite同麥柏撚攪到飛馬啲人咁差

清你有冇睇場波架，曾至孝普通?
直頭差到冇人有，721成日輸罰球就因為佢成日犯規

傻閪李志堅咁鍾意自己人不如試吓出曾文輝睇吓呢場保唔保到一分走

睇咗對愉園嗰兩場、垃立，wfc對南區
可能對手威脅唔夠大啩

愉園港甲打得無咁保守
而家後防一有波 就下下大腳踢向前唔經佢
所以我都唔知係咪真係佢唔夠班

踢落可有可無咁
而家套戰術放兩個外援喺前面係最好

我自己覺得輝係港足德高望重 傻閪堅先唔敢棄用

好想睇佢用曾文輝

如果出曾文輝 尼迪利個球應該輸咗

點講姐都無

字都串錯

ndri 代利安鳩

曾文輝去東方加左幾多人工

去坐備不如去踢亞洲賽好過

守門員: 謝德謙 (冠忠南區)
後衛: 羅梓駿 (傑志) 列斯奧 (理文) 列文 (冠忠南區) 許宏鋒 (冠忠南區)
中場: 迪布利 (富力R＆F) 迪高 (東方龍獅) 沙普夫 (理文) 艾華頓 (東方龍獅)
前鋒: 查維斯 (冠忠南區) 尼迪利 (理文)
U22: 盧兆崎 (標準流浪) 葉卓文 黎培基 袁世傑 (愉園)
教練: 陳曉明 (理文)
---------------------------
守門員: 何銳 (和富大埔)
後衛: 積施利 (冠忠南區) 迪奧高 (理文) 艾瑪臣 (富力R＆F) 雷文迪 (香港飛馬)
中場: 查理士 (香港飛馬) 麥保美 (和富大埔) 利馬 (東方龍獅) 基爾頓 (傑志)
前鋒: 陳浩瑋 (東方龍獅) 卡真奴 (佳聯元朗)
U22: 于楊 (傑志) 叢振洪 (冠忠南區)
教練: 文彼得 (香港飛馬)

認真，李志堅不值得擁有葉鴻輝

可能覺得高人工重要啲

同埋之前已經打過亞協盃

X大今次和味 成3倍

于楊冇出過唔計啦

一哥又係擺左閘嘅後生仔，不過都睇得出係進攻底，又去打閘好似嘥咗啲

呢場真係要整球王片

睇到m哥話呢場值得整嘛

其實醉雞龍門陳嘉豪都應該入選

有冇人知內幕？

好似話係

陳曉明，限米煮限飯
如果他有辛祖，不只如此

誰說他不敢？

01話有多位韓援跟操 金承龍只係其中之一
可能唔簽外援龍

亞冠外 Fight For HK！和富大埔襲吉打
01月20日(一) 21:28

【黃雋謙吉打直擊】和富大埔全面Ready力圖亞冠盃闖關！今晚亞冠盃第二圈外圍賽，香港代表和富大埔作客馬來西亞球隊吉打，昨午「綠戰士」假下榻酒店與主隊一同出席賽前記者會，主教練戴貝碧透露，球隊所有傷兵已經康復，全軍已為今晚的硬仗作出最佳準備！（周二晚9時開賽）

賽前有傳大埔陣中包括陸平中、金玟基等主力球員仍然受傷，助教艾雲昨日在記者會終釋除疑慮：「部分球員之前因為肌肉問題，上周六對冠忠南區場港超聯踢唔到。如今佢哋已經好番，20位球員全部準備好迎戰吉打。」對於球隊的狀態，主帥戴貝碧坦言近況欠佳，惟他認為當務之急是全神貫注亞冠比賽：「球員唔應該懷着羞恥同怯懦嘅心應對，我哋要傾盡全力踢呢場比賽，向對手展示大埔同香港足球最強嘅一面。」艾雲補充，雖然對手是馬超強隊，但大埔亦非泛泛之輩，即使處於困境，仍會嘗試向對手施加壓力，希望「綠戰士」能成為完場後慶祝的一方。

杜度：付出200%踢好波

而大埔球員杜度坦言，很榮幸以隊長身份帶領球隊首度征戰亞冠盃，今晚的比賽將會付出200%踢場好波。他又表示賽前觀察過吉打的風格，形容吉打擁有強壯而快速的中軸線球員，他會按照教練的意見，對對手多加提防。
擁主場之利的吉打，去年藉贏得當地足總盃而取得亞冠盃參賽資格，與大埔同是自改制後首次參賽。為了備戰，他們今月曾到柬埔寨與5支球隊友賽，更羅致了不少實力球員，包括曾效力瑞超馬模的拿薩利、利比里亞國腳舒曼及新加坡國腳咸沙等，展現出龐大野心。主教練艾迪爾記招中表示，今仗是球隊今季首場正式比賽，故應對上絕對不容易，希望藉主場優勢擊敗大埔。他亦借此呼籲吉打居民，今晚入場支持球隊。據資料顯示，吉打主場達魯阿曼球場可容納超過3萬人，如全場爆滿氣勢將非同凡響，絕對是對大埔的一大挑戰。

121 亞冠盃外圍賽賠率
🇲🇾 🆚 🍉
1.40 4.75 5.25
🇲🇾 讓球主客和-1 1.95 4.50 2.62

變返正常

妹今季唔得啦

咁都六球，okla

辛祖做神射手都係比人話唔得啦

搭船中間無站停
但港豬澳就不了

搭船去撐傑志就OK 撐真波隊就不了

大埔今征亞冠 球員資格待查
2020-01-21

■記者 黎永淦）
歷史性代表香港出戰亞冠外圍賽的和富大埔，今晚香港時間9時作客馬超球隊吉打，若成功過關便會於本月28日挑戰韓國FC首爾，爭取打入亞冠分組賽。若和富大埔未能晉級，則會降格到亞協盃出戰。

香港今屆再獲亞冠外圍賽名額，是繼傑志及東方龍獅後，再有球隊爭取透過外圍賽打入分組賽，不過過去都失敗收場。

和富大埔出發到大馬前，會方甚至還未搞清楚球員是否具備上陣資格。根據亞洲足協官網上載的大軍名單，麥保美和唐道碧榜上無名，相信各人都不合乎「本地球員」資格。

至於會方為符合賽例而急忙聘請的新教練戴貝碧，更要在賽前幾日才於大馬歸隊，在本地比賽已經歷7連敗、而且傷兵滿營的和富大埔難被寄予厚望。

根據賽例，若今仗90分鐘賽和便會加時30分鐘，再和互射12碼定勝負。

撐傑志有限度
送中不了

港豬噢係咪已經有人面識別

型到

如果簽到馬高斯比較好
來香港踢嘅韓仔成日有水貨

大埔上半場冇456當合格吧

020鼠年賀歲盃 香港代表隊補選事宜2020-01-20
本會早前已公佈有關於2020鼠年賀歲盃香港代表隊18人球員名單，因球員鄭兆均及袁皓俊退隊，球隊現在補選以下球員作為替補：

守門員
葉嘉宇 (佳聯元朗)
中場
林學曦 (標準流浪)

不如補選埋歐偉倫 李健和 山度士好冇

今晚比數吉打4:2大埔

雖敗猶榮去打亞拹

唔撚正常啦 起碼都要2球起跳

入閪到波咩

「一仔」對成為歐洲職業球員感到鼓舞，又表示已經準備好為新球隊上陣：「簽約感覺興奮同開心，終於可以為球隊上陣，來到葡萄牙已經一年半時間，自己已經準備充足落場。當然自己想在葡萄牙留得越長時間越好，如果可以挑戰更高水平的比賽就更理想。」

提到葡萄牙跟香港足球最大分別，「一仔」說不在於球員身型差距，而在基本功是否紮實：「葡萄牙球員的身高和速度與香港球員相比分別不大，只是他們基本功一流，甚少會出現傳失波的情況。自己在未來每一日練習會交出100%，沒有練習的日子，就會跑步、健身強化自己。」以往茹子楠也是加盟科瓦彼達迪，只是他未能適應環境，現在已經回到東方效力。「一仔」指自己已經融入葡萄牙環境，會盡力在當地長時間留下作戰。

原來係真，咁真係太可惜

過澳門住一排咪適應到葡萄牙囉

我有少少自虐傾向，希望今晚有直播俾我睇下香港足球點出醜

亞冠外最大敗紀錄係幾多球
睇下大埔破唔破到紀錄

麥保美唐道碧有無跟去馬來西亞？

其實馬來西亞同香港水平差不多
點解大家講到大埔一定被大炒？

因為大埔係香港都俾人大炒?

傑總比狗48左？

有

大埔而家唔係港超聯爭標份子吖嘛
你諗下上年傑志作客馬拉都輸啦

就算大埔輸都唔覺得會輸到可以挑戰最大大敗紀錄果種程度

重要咁嘅事前準備

其實我同意
應該2-3球左右啦

因為廢

我覺得會3-4球

無跟足新聞

我都估最多輸兩三球（唔排除大埔爆冷贏）

除非又有人打真波

望就望陸平中出到啦

出陸平中2-3球好合理啦

出另外兩個就456

原來尋晚鏗鏘集又清算元朗區議會前副主席

吉打 1.28
和 5.50
大埔 7.50
吉打讓1.5

抵啦

【中村賽前感言】
季初愛回家嘅 Yuto San 中村祐人，成為咗球隊不可或缺嘅重要一員之外，今晚亦都係佢第一次出戰亞冠盃外圍賽！至於佢有講啲咩賽前感言呢？你自己㩒入去睇睇啦。

亞洲聯賽冠軍盃 外圍賽第二圈
吉打 對 和富大埔
日期：2020年1月21日(二)
時間：21：00
地點：達魯阿曼球場

#中村祐人 #yutonakamura #tpfc #wofootaipo #和富大埔 #亞冠外 #大埔對吉打
#tpvskd #我撐本地波

【香港女子足球代表隊同明日之星隊全體職、球員，同各位球迷朋友拜早年！】

「賀歲盃」頭場戲碼香港女子足球隊對明日之星隊周一（20日）假賽馬會香港足球總會足球訓練中心進行友誼賽。比賽分3節進行，首兩節明日之星攻勢更比港隊凌厲，惟在體力下降的情況下，最終被港隊的王素嫻、韋婉婷、張煒琪、冼仲意在最後一節的攻破大門，以0比4落敗。

Técnico Ricardo Rambo
Hong Kong Women Football 香港女足

From: 我撐本地波

琴日一周年冇人講

robert

凱景第一勝

如果羅拔今日係大埔就好了

佢有班落未

理文新中堅

迪奧高

【賓希路加盟】

為了應付下半季各項賽事，本會宣佈簽入前葡萄牙小國腳賓希路（Bruno Pinheiro），這位身高1米85的後防球員已於上周四歸隊，並已投入練習。

賓希路現年32歲，勝任中堅及防守中場。他2006年於博維斯塔出道，職業生涯曾效力以色列海法夏普爾、印度果阿及泰國陸軍聯等球隊，足跡遍佈塞蒲路斯、波蘭及希臘等地，球會級賽事共上陣269場，並取得5個入球。將披上21號球衣為理文征戰的他，也擁有代表葡萄牙U19、U20、U21及U23等青年代表隊上陣紀錄。

此外，本會亦已跟迪奧高解約，感謝他效力球會期間的付出，並祝願他未來有好發展。

賓希路小檔案

原名：Bruno Pinheiro
國藉：葡萄牙
出生日期：1987年8月21日（32歲）
擅長位置：中堅、防守中場
身高：1米85
球衣號碼：21
曾效力球會（只列部分）：博維斯塔（葡萄牙）、海法夏普爾（以色列）、果阿（印度）及陸軍聯（泰國）等。
國際賽經驗：葡萄牙U19、U20、U21、U23

#理文足球
#LMFC
#賓希路BrunoPinheiro
#21

唔講都唔記得有呢個人

cv幾靚

2019/20港超冬季轉會窗消息

*為外借

傑志
In: 保羅（和富大埔，外借回收）、高美斯（冠忠南區）、朴俊炯（水原三星藍翼）、安永佳（雪城大學）
Out: 盧卡斯（東方龍獅）

東方龍獅
In: 盧卡斯（傑志）、辛祖（和富大埔）、姚浩明（香港飛馬，外借回收）
Out: 慕沙（香港飛馬*）、林嘉緯（富力R&F）

香港飛馬
In: 慕沙（東方龍獅*）、艾華
Out: 文迪斯（冠忠南區）、姚浩明（東方龍獅，外借回收）、查理士（悉尼奧林匹克）、馬高斯

和富大埔
In: Željko Kuzmić（德仁FC）
Out: 保羅（傑志，外借回收）、辛祖（東方龍獅）

富力R&F
In: 林嘉緯（東方龍獅）、Daniel Angulo（艾美歷克）
Out: 艾馬臣

冠忠南區
In: 文迪斯（香港飛馬）
Out: 高美斯（傑志）、溫俊

理文
In: 羅焯熙（青年軍提升）、賓希路（陸軍聯）
Out: 迪奧高

佳聯元朗
In: 姚浩明（東方龍獅*）、王卡立（景峰）
Out: 卡真奴

愉園
In: 拉高域（彭迪夫學院）
Out: 陳立明、馮梓軒（車路士足球學校*）

標準流浪
In: 廸達（景峰）、北村祝
Out:

點會唔記得
明明今個月仲出緊

啱啱對東方後備上陣打中鋒

如果果場幫理文反勝會唔會唔駛雞

個cv

以為係踢過保頓嗰個前以色列國腳

賓希姆

為爭冠一博

講到咁差 不如你唔好睇啦

逼害東方

認同

題外話 原來佢仲踢緊 以為退左休

邊度有得睇

睇下賠率同埋出邊個龍啦

佢防守同上年干沙利斯差唔多廢
但人地係盃賽神射手

又係泰國，今次T2

冇如果 技術所限

留明等lin

去T2之前仲踢緊以色列超聯隊正選

賠率睇好大埔，爆冷機會唔係無

希望唔好水土不服啦

這位新兵將披上21號球衣為理文征戰，曾經代表葡萄牙U19、U20、U21及U23梯隊上陣。理文增兵之後，主力中路守將有列斯奧、余煒廉、劉學銘及賓希路4人，而另一外援中堅迪奧高已經和球會解約。理文將在2月9日銀牌決賽和東方龍獅爭標，新兵賓希路屆時有望亮相。

From upower

吉打讓球半兩球點叫睇好大埔

睇初盤

【港超聯】賓希路投理文成「衝鋒21」 富力日內公布新兵

港超聯不經不覺已戰至季中，目前聯賽榜前5位球隊皆有爭標機會。東方龍獅、富力R&F、冠忠南區及傑志都已先後於冬季轉會窗增兵，餘下的理文今日（21日）也公布新球員，來自葡萄牙的中堅賓希路將穿起21號球衣。

聯賽少踢一輪的理文目前排名第4，惟失球屬前列球隊中第2多。「黃黑軍團」為改善後防、應付下半季各項賽事，今日宣布羅致前葡萄牙小國腳賓希路（Bruno Pinheiro），此子已於上周四（16日）報到及投入練習，將會穿起21號球衣上陣。

有亞洲落班經驗 勝任中堅及防中

身高1.85米的賓希路現年32歲，此子2006年於家鄉葡萄牙的球會博維斯塔出道，職業生涯曾到以色列、波蘭及希臘聯賽落班。及後賓希路轉至亞洲搵食，2014及2017年兩度投效印度球會果阿，而他來港前則效力泰國次級聯賽球隊陸軍聯，為後者上陣27場攻入1球。

賓希路早年一度代表葡萄牙U19、U20、U21及U23梯隊上陣，能勝任中堅及防守中場，料可為理文的防線提供更多調動空間。而在賓希路加盟後，由於理文的外援（亞援除外）名額已滿，球會隨即跟巴西中堅迪奧高解約。

另據了解，富力後衛勞列斯原擬外借友會，惟借用一事已告吹，球員現正隨球會操練；至於外界盛傳加盟的厄瓜多爾前鋒Daniel Angulo，相信會於日內公布。

想幾多鬼拍門

畜力認證大埔打真波

畜力顫抖了

認同羅拔啱大埔用

港超聯合軍 畜力都係贏硬 驚閪

羅拔打唔打真波先

何銳就789都有份啦

似紀律問題
港足圈子太細

金玟基罰球，勞高遠射

吉打 1.20
和 6.50
大埔 9.00
吉打讓1.75

究竟琴日個盤點嚟

操盤手禁錯制

【港超】足總擬香港球季與亞洲同步 多間球會憂炎夏作賽 (19:20)

足總今午舉行港超球會座談會，10間港超球會派代表出席，其間討論到2023年擬計劃將香港球季，改與亞洲賽季（即1月開始，12月結束）同步，但多隊球會代表均擔心推行有困難，包括炎夏在日間比賽的可行性。

足總董事兼冠忠南區會長黃良柏會後透露，會上除了簡介《香港2034足球計畫》，包括改與亞洲賽期同步。他說，新制下賽季需考慮多方面，如季前要銜接近半年「真空期」，亦要避免在香港夏天日間炎熱天氣比賽，但改為夜間舉行會影響入座率。有球會提出，足總提供球會資助應更到位，如球場租金等。

愉園董事潘文迪表示，球會考慮到7至8月日間是否適合比賽，以及轉賽季還牽涉港甲以下等多個組別，需向各級聯賽球會諮詢意見，還有真空期如何處理等。他稱：「該數個月球員也要收入，這是球會要考慮的問題。以往康文署會在7至8月保養球場草地，署方會否配合球季而更改保養時間？這都是需考慮因素，相信之後會繼續討論。」足總提及會有更多資助給球會青訓，潘文迪透露，會上提到要確保每間港超隊都必須有U14、U16及U18梯隊。

富力R&F港超專員許世競表示，目前較多擔心亦是夏天比賽問題：「相比內地，香港夏天較濕熱，足總提到避免在夏天下午早段比賽，改為平日晚上舉行，但球員在炎夏比賽會否感吃力，從而影響比賽質素。還有燈光問題，目前我們的燕子崗體育場是不適合打夜波。當然還有數年，若足總落實，我們會再配合。」

【入場睇2020鼠年賀歲盃 半價睇銀牌決賽】

2020鼠年賀歲盃會喺大年初二(1月26日)比賽，而高級組銀牌賽都會就會喺2月9號上演，當日將會喺東方龍獅同理文之間決出今屆銀牌賽嘅皇者。為咗吸引更多球迷入場，凡購買2020鼠年賀歲盃正價門票，將可以獲高級組銀牌賽嘅優惠券一張，憑券可以半價購買高級組銀牌賽決賽—東方龍獅對理文嘅賽事正價門票一張。咁多位球迷，我哋球場見啦！

<50% OFF Senior Shield Final>

Pepole who purchase the regular ticket of Lunar New Year Cup 2020 will receive a coupon which could be used to purchase a ticket at half price at the Mong Kok Stadium on 9 February for the 2019-2020 HKFA Senior Shield Final – Eastern Long Lions vs Lee Man. See you at the stadium!

#賀歲盃 #香港足球 #香港勁揪 #HKPL #香港超級聯賽 #高級組銀牌賽 #決賽 #鼠年 #年初二 #NewYear #新年快樂 #鼠年平安

無㗎啦一至十二月
搵嘢嚟搞

畜力退出啦垃圾
仲想用燕子崗個濕鳩場做主場

阿古路師兄

2019/2020年度紀律委員會第九次會議

紀律委員會於2020年1月20日就下列職球員之紅牌及不檢行為事宜，作出如下判決：

紅牌:
超聯
和富大埔
馮凱文(職員)
- 停賽3場
- 在同一場比賽中被第二次黃牌警告 (26/12/2019)

果然9同10正選

究竟會輸幾多球

This?

為搞而搞

等我黎

讓龍

希望正常波啦

香港足球玩到何銳打亞冠
遲啲會唔會擺莫生打煞科戰

何銳舊年踢甲組定乙組如果外人睇落，真係好勵志

莫生打亞協

叫而演簽埋官蛇返黎 60路打比

12th 綠戰士就被禁止打氣事件譴責馬拉足協聲明

和富大埔出戰亞洲聯賽冠軍盃第二圈外圍賽，本為創會以來最光榮之事。唯是次全權負責賽事的馬來西亞足協（FAM)以安全因素為由，禁止12th 綠戰士10位球迷於球場使用鼓為球隊打氣。本組織表此強烈譴責FAM肆意針對作客球迷，於多番交涉後仍作出不公平對待。

大埔會方早已就此事協助作客球迷申請所有打氣物品，惟FAM仍於賽前會議上決定禁止我們使用打氣物品。FAM以及吉打會方從無根據亞洲足協 (AFC)規例，劃出獨立區域予作客球迷打氣。最終場內的保安和FAM官員不顧作客球迷多番要求，堅持禁止球迷使用打氣物品。

12th 綠戰士於此強烈譴責FAM一切無理針對和違反AFC規例的行為。以上舉動並不會令我們覺得懼怕，更會全力為球隊送上支持，力爭出線，遠征首爾。

12th綠戰士
2019年1月21日

富力主場來季不變 為港超隊設獨立部門

席上有球會亦談到富力主場燕子崗的情況，許世競接受查詢時透露，預計球會長遠仍會維持以燕子崗作主場，「這半季大家都認為燕子崗的草地及更衣室質素有改善，搬主場會有風險，我們不排除這可能性，但完季會再收集建議，現階段會專注於維持燕子崗的環境。」

富力目前於港超高鋸榜首，若最終奪冠，或有機會代表香港參加來屆亞洲賽。季前富力曾稱會跟亞洲足協相討有關申領亞洲賽牌照事宜，惟因港超隊跟中超隊之間缺乏「獨立性」而令進度停滯不前。許世競回應稱，目前並未有任何有關申領牌照的消息，不過球會高層已作詳細部署及考慮，「現時富力R&F的基層工作，會慢慢跟廣州富力保持距離。球會內大部份同事原先兼顧兩邊的工作，但現在港超隊已設立擁有5人的獨立部門，主要跟競賽等核心事務相關，商業、公關等部門雖未分拆，但日後也會以此方向為目標。」

只要有錢 遲早可以申請到牌踢亞洲賽

不斷借球員比其他隊又可以買到人心拎支持票幾好

揭秘試訓重慶華裔球員：中文名黃振聲，曾效力西班牙人

據《體壇週報》報導，黃振聲1997年11月17日出生於澳大利亞的悉尼市，身高1米75、體重71公斤，父母來自中國香港，英語和粵語都非常流利。早年間，黃振聲曾在英格蘭的切斯特菲爾德受訓。 2015/16賽季，他在青年聯賽中出場16次打進31粒進球，憑藉這段時間的優異表現，他被西班牙人的球探看中。

唔係話數據做假咩

躝啦畜力狗

Daniel Wong？

大埔

區議會咪再比錢大埔啦 假波溫床

yes

香港又浪費人才

有錢真係大撚晒

有錢都唔重要 有班人賣港先係

4-1

畜力幾時散班 屌唔想佢踢亞洲賽

泰港居然輸比隊菲律賓

塞列斯=菲律賓傑志

塞列斯呢兩年亞冠外作客都好sharp醒
試過作客澳洲都贏

文輝好波，下季返傑志啦

GW已走，足腫又一路都冇出手

條友比愛斯賓奴下放咗去西丙都淨係出得三百幾分鐘 唔慌勁得去邊 remi同文家永都踢過西丙啦
係勁嘅半年前天津天海就要咗啦

佢應該係成家移咗民去澳洲 好大機會一樣要等7年 反而入大陸籍就有機會
同埋之前報導話母親係廣州人 雖然入籍方面分別不大

埔狗 Man Chan 會唔會入青山

快了

佢父母係英屬香港出世嘅話，可以幫支國踢咩

真係5:1

塞列斯係咪試過殺入正賽？

(外)祖父母是但一個已經得

文家永去左邊 理文着10號後尾失左蹤

傑志邊有位俾佢打

唉 咁永遠唔會夠爭

重傷 啱啱復出踢甲組深水埗

勁定廢 無見佢出過場咁制

直接拉低入場人數

無
最近係2018年
作客連贏兩輪之後輸咗俾天津權健

無啦
最勁嗰次咪傑志亞冠嗰年
入到附加賽輸比權健

上季踢得其實有文有路

屌
早知買波膽

寶貴經驗

正常港超球員level 喺港會嗰季算係隊中最突出嗰幾個

新進港腳
左閘
亞冠拎紅牌
球隊大敗
真波傳聞

似曾相識

黃梓浩之後就無成材
孫銘

【全場完】
下半場吉打再獲得數次機會，射入兩球。而文輝在比賽中段追近比數至一比四。而完場前吉打再入一球，結果和富大埔以一比四，感激球迷遠赴吉打到場支持。

#tpfc #wofootaipo #和富大埔 #亞冠外 #大埔對吉打
#tpvskd

傑志亞協外圍賽幾時踢？對手係咪 蒙古/台灣 ？

孫銘無啦 孫銘無啦
警號 梓浩 宜家到孫銘要跌落深淵了

孫銘唔會打真波啩

艾克森都得
有咩唔我

乖啦傑總 睇一樓啦

FIFA話踢5年就合資格ma

Thanks
平時無留意開頭嘅資訊

五大訴求算好意頭啦
Bet365個初盤真係...

no good

六個真埔迷
Respect

呢個正職好似又係國際學校果啲？

傑總神不守舍咁款

不願面對5-1

主客球迷唔駛分開架咩

FOR THE GOOD OF HONGKONG

借d意提下佢愛隊又話你知咩

仲有幾日鼠年

有個係76勇ching

個邊無撚劃
On9

前後9個人
個個都支持左大埔好耐

大埔金毛癲啲定man chan

個片頭

開咗波啲中位數係咁上

燕子崗暑假維修嗰三百萬做咗啲咩？

憎死佢

講你又信

呢個真

所以保羅喺大埔咪一場都冇出過

呢隊大埔打鄒北記都窄，各項賽事8連敗，對上一次贏波已經係兩個月前險勝垃隊......

咪玩，連我賭依 d業餘都輸就笑死人
我島大同偏向半職業

鄒北記大搞啵

澳賓業餘都贏台灣同火炬啦

影我唔到
btj佢地呢個叫invitation zone,
要呢張野

是但畫左3排俾我地就叫作客區，間都沒間開。Cls

對大同應該仲有優勢既，不過要全取6分機會就細D啦
對鄒北記都攞唔曬6分咁大埔就降班算啦屌

陳柏文你柒還柒 唔好影衰香港人啦 JDT fan

禾埔準備護級罷啦
一陣打亞協求其傷件主力都唔洗踢

真心痴撚線

今日既大敗係反映左馬拉足球已經拋離香港足球定係純粹係因為大埔柒

亞冠外 陳文輝：球迷越洋支持好感恩！
01月21日(二) 23:31

【黃雋謙吉打直擊】周二（21）晚在亞冠盃外圍賽作客吉打的和富大埔，於68分鐘由陳文輝破蛋，終以1比5不敵對手。他在賽後受訪時表示，十分慶幸在嚴重傷患後，今年能加盟大埔並為其征戰亞洲賽。亦感謝十多位球迷越洋支持大埔，即使球隊落敗仍不離不棄。

陳文輝賽後指，球隊今場入局較慢，招致被對手早早射入一球，然而球隊本身是有質素的，及後「放開踢」終成功破蛋。他又稱，球隊的賽前部署是先穩守，惟孫銘謙早段領紅，導致球隊要再加強防守。

「文輝」之前曾受嚴重傷患困擾，近年表現浮浮沉沉。至今季有幸加盟港超冠軍和富大埔，更有機會出戰亞冠盃，甚至射入一球，他對此有感：「好慶幸自己今年有咁嘅機會，始終之前有兩年空窗期，今年嚟到大埔有得踢亞冠盃呢項最高級嘅亞洲球會賽，真係好感恩，令到自己諗番以前為傑志踢亞協盃嘅歲月。」

大埔在亞冠外出局後，將落入亞協盃 I 組，「文輝」將在這項賽事的目標定得十分高：「我覺得亞協依家分組賽嘅水平冇舊制咁高，所以對澳門同台灣嘅球隊時，一定要以贏波為首要條件，有壓力先會有進步。」

最後，他感謝越洋來支持大埔的十數位球迷：「絕對係多謝！見到佢哋係不離不棄，就算輸咗波、完咗場都仲留喺到拍手掌，好感激球迷嘅支持。」

呀輝加油

我賭賓菲加雙殺金仔

【亞冠外】大埔10人應戰大敗出局 3月轉戰亞協盃
January 22, 2020 體路

【體路專訊】和富大埔昨晚（21日）於馬來西亞出戰亞冠盃外圍賽，上半場被主隊吉打連入兩球，加上孫銘謙33分鐘被逐，結果以1：5不敵對手，首度亮相亞冠盃舞台就以一場完結，將要降至亞協盃分組賽作賽。

上屆聯賽冠軍大埔今次首度亮相亞冠盃賽事，但受傷兵問題困擾只能殘陣應戰。門將陸平中最終未能趕及傷癒，主帥戴貝碧以何銳擔任正選，兩名中堅杜度及雲美亞斯則「紮住」上陣與車潤秋及楊賜麟組成防線。外援勞高意外先任後備，由許嘉樂與孫銘謙、金玟基、陳文輝、陸志豪及中村祐人攻堅。

開賽僅3分鐘，吉打就由外籍前鋒Kipre Tchetche禁區外「窩利」射入先開紀錄。客軍之後有陳文輝及金玟基先後攻門無功而還，更在21分鐘再失一球。早前在本地賽事犯錯的何銳面對傳中球時甩手，被Kipre Tchetche在遠柱射入空門。落後兩球的大埔13分鐘後屋漏兼逢夜雨，陸志豪的角球被解圍後有吉打球員打反擊，回防的孫銘謙拉跌對手被直接驅逐離場，大埔34分鐘起打少一人。

換邊後僅2分鐘，吉打的中場Hadin Azman為球隊擴大優勢。戴貝碧之後以勞高入替許嘉樂，大埔攻勢隨即有所起色，杜度更曾在58分鐘入球，但被旁證指越位在先而作廢。被Hadin Azman於66分鐘再入一球的大埔，終在68分鐘由陳文輝「破蛋」，惟其後再失一球下終以1：5落敗。出局的大埔會轉戰亞協盃分組賽，與中華台北的大同及澳門的鄒北記，以及附加賽勝方爭取出線。

如過唔係勁中傷左+孫銘紅牌，大埔應該可以輸少1-2球既
亞協盃加油啦唉

第二球

呢條撚樣去到邊柒到邊

近年單計亞洲賽，馬拉發揮比以前穩定咗。不過今場吉打入局快，未夠20mins都入咗兩粒加埋主場氣勢對住進攻乏力嘅大埔easy job, 外援級數係亞洲賽真係分野

佢啲英文真係讀到令人會心微笑

top馬拉隊對返港超top隊應該仲係55波
呢隊大埔只係港超降班水準

睇到好撚辛苦

？

至今季有幸加盟港超冠軍和富大埔，更有機會出戰亞冠盃，甚至射入一球，他對此有感：「好慶幸自己今年有咁嘅機會，始終之前有兩年空窗期，今年嚟到大埔有得踢亞冠盃呢項最高級嘅亞洲球會賽，真係好感恩，令到自己諗番以前為傑志踢亞協盃嘅歲月。」

我賭當年贏果隊金仔唔係425喎，都完全唔同級數

自己諗下海外莊家會點開大埔vs台澳嘅賠率

飛去睇發大財正一on9仔

我自己英文唔好，唔想恥笑人地英文，但佢啲英文我真心睇到我煩躁，小學雞砌字數

其實邊個話畜力已經有牌？

初盤一定仲係大埔讓波
各位自己留意下

爆冷破蛋

高清版精華

佢打英文都係想唔識中文嘅人撐佢

柒到比人認為係假 a/c

afc喺有條件要求下畀亞協牌以下4隊包括畜刀

其實如果畜力用贊助商形式/掛另一人名做班主 係好難唔比牌佢 核心問題係足總容許佢係境外主場

其實佢肯將個主場搬番嚟香港就已經無野可以挑剔佢

係聯賽都要喺番香港踢

直接放棄所有中囯有關聯既事, 主場搬落黎香港

放棄到咩

唉

畜力改名，將公司搬落嚟，聯賽主場喺香港，暫時係諗到咁多

第二球真係

第一球太靚 收返唔屌真波龍

我諗睇吉打個班馬拉球迷都未必英文好好
所以未必會理佢打到1999
見到佢最尾支持吉打贏首爾就like

羅神好仆街

亞洲弱旅爆冷晉級！港超冠軍1-5慘敗全軍覆沒，亞冠又一比賽日結束

2020賽季亞冠資格賽第二輪比賽全部結束，東亞區的4支晉級球隊已經產生，上港的對手將是武里南聯。菲律賓球隊塞列斯爆冷晉級，而港超冠軍和富大埔則被淘汰出局。

馬來西亞球隊吉打迎來了港超冠軍和富大埔，結果和富大埔表現不佳，最終1-5慘敗給對手，被淘汰出局，這樣一來，吉打贏得了挑戰韓國勁旅首爾FC的機會，而港超球隊已經全軍覆沒了！毫無疑問，對於港超來說，這是一個不小的打擊。

菲律賓球隊塞列斯挑戰泰國杯賽冠軍獅子港出現了一場冷門，更被看好的泰超勁旅並且把握機會，在全場射門、控球都佔優的情況下，最終0-1不敵菲律賓球隊塞列斯，爆冷出局！這樣一來，塞列斯獲得了挑戰東京FC的機會。

Fake news開始quote支那網新聞
走火入魔

嘩 會唔會將 data 送中㗎

唔係po殘體算係咁

遲早要好似孫銘謙巴打咁完全封鎖埋佢

學紅牛一樣

重要係聯賽主場落香港（啓德？）
平時練波留廣州就唔理由得畜力

起個新場啦咁多錢

香港係有錢都無地權

或者係用途受限

2 4 5都唔應該輸啦

btw條精華想點？慶祝畫面仲多過踢波。打fifa都俾人屌啦

理得佢起場又好租又好， 總之要喺香港踢

有咩打擊
入到playoff咪都係輸

兩場原定於伊朗舉行的亞冠外第二圈賽事，現改期至1月25日於阿聯酋中立場舉行。

From: 數字球

綠茵丸士: 陳婉婷

賀歲盃迎難而上
7 小時前

農曆新年即將來到，賀歲盃亦一如以往舉行，日子是大年初二假大球場上演兩本地薑的比賽。過去一年香港面對著困難重重的處境，同樣地，賀歲盃亦好不容易地舉行，可惜的是未有海外球星來港獻技；然而，一眾本土年輕球員正意氣昂揚地備戰，屆時更有女足的賽事，希望為香港人帶來喜氣洋洋的氣氛。今年賀歲盃惹來議論紛紛，有人認為戲碼不及以前，有人認為敷衍了事。事實上，人人期盼有球星獻技是理所當然，但既然今年未能盡如人意，不如大家就試下藉此機會了解和支持香港足球不同層面的人。

頭場有女子代表隊對明日之星隊，後者有一班U18的主力球員，加上具潛質的年輕球員，有幸初試啼聲，感受大球場的比賽氣氛，亦正好讓大眾知道香港女子足球在近年的進步。另一場賽事則由港聯對香港男子代表隊，前者主要是由港超出色的外援組成，與以年輕球員作骨幹的港隊交手，儘管不少球會為兼顧聯賽而未有派遣主力球員加入，但新春佳節最重要的還是喜慶氣氛，相信所有球員都會賣力比賽，希望球迷多多入場支持，一起推高現場氣氛。

擺明女子吸引力大過港超對港聯

港隊其實都還好 當省港盃陣容 但港聯真係晒氣 我寧願佢砌兩隊港隊出嚟踢

愉園體育會 Happy Valley AA

愉園足球隊已跟艾度古斯就解除合約的條件達成一致，並已完成解約手續，艾度古斯亦到球場與球隊職球員道別。

球隊在此感謝艾度古斯在今個球季的貢獻，祝福他往後事事順利、生活美滿﹗

#hvaafootball #thankyou

幾好，雞都雞得幾有人情味

諗起巴偷

【三分已袋】

足總紀律委員會於週一（1月20日）就去年12月22日之甲組聯賽「高力北區對凱景」當中，凱景違規導致賽事未能進行事宜作出判決。

因應凱景未能出示賽事監督員註冊證正本作核實身份，違反聯賽章則第三十四條【球員出場名單】第1點，判罰凱景於上述賽事以0:3見負，即該場賽事比賽結果為「高力北區3:0凱景」。

#高力北區 #ndfc #evolving

好撚串

同大陸有關政府就會開綠燈放權架啦少擔心

伊朗應該bam兩年亞冠了
畀個位HK ok?

係都留翻比西亞區個邊啦

希望K狗可以幫幫手

學富力咁囉，係香港踢但加入西亞

愉園唔值得降班

應該有力護級

【賽後記招】
賽後和富大埔主教練戴貝碧喺記者招待會中表示，球場上半場一兩次失誤係導致比賽落敗嘅原因，而球員已經竭盡全力。球隊喺比賽中創造咗幾次極具威脅嘅攻勢，而文輝亦都比賽中為球隊攻入一球。係殘陣之下，球隊已經排出最佳陣容。雖然賽果未如理想，但係球迷會係之後嘅比賽入面見到球隊嘅進步。

#tpfc #wofootaipo #和富大埔 #亞冠外 #大埔對吉打
#tpvskd

Better team win yesterday and this is something we need to accept ; but at list we give our best and our maximum in this moment as a team and quality we have ;
I hope we learn and feel how is looking football on top level in Asia and that is different then what we get in domestic premier league as a good experience for future ;
All children mistake they punishing each time by scoring! So head up , keep with hard work , stay together and focus more to improve asap 👍🏻💪🏻⚽️🙏🏻 tai po fight together always 💪🏻

From: Ivan's fb

appledaily
大戰當前，大埔仲傷兵滿營，隊長杜度同澳洲籍中堅雲美亞斯等多個球員都有傷，但今場總算可以踢正選，但係麥保美同唐道碧兩個本地洋將都註冊唔到，勞高今場都冇份踢正選，季初表現好好嘅守門員陸平中都係趕唔切喺今場復出，要由何銳把關。正面啲睇都係勵志故事嚟，何銳上季踢花花，幫唔到球隊喺甲組護級，半年後就已經喺亞冠外比賽上陣。

佢都寫得幾撚串

搞隊職業波搞到咁係抵比人串

本身成件事就離奇啦 好似英冠降班隊嘅龍門 突然去咗利物浦 仲代表利物浦正選踢歐聯

馬拉狗正仆街

要記住佢既存在已經要挑剔
當初攞特權個幾年點都補唔番

Siu Sai Wan 2,066÷10=207
Yanzigang 7,170÷9=797
Yanzigang 6,365÷9=707
Yanzigang 1,942÷5=388

17543

踢得走佢固然好 但踢唔走都唔可以容忍足總咁樣賣港

入場人數 : 440
0:4東方龍獅

入場人數 : 316
8:0佳聯元朗

入場人數 : 384
5:1理文

入場人數 : 336
2:0愉園

入場人數 : 466
5:0標準流浪

繼續吹

Tai Po v Winners of Play-off East Asia

走堂了

禾立簽人救命未

幾時改名叫陳柏文討論區?

景峰後上

【謀出路】新「五年計劃」內容暫不透露 貝鈞奇：會爭取更高款項

足總董事會今日加開特別會議，商討即將交予政府的「五年計劃」建議書。主席貝鈞奇在會後指，文件內容不能透露，但爭取的款項會比上一份「五年計劃」為高。

政府自2015年起向足總每年最多撥款2,500萬元推行「五年計劃」，計劃今年到期，足總需要再向政府申請撥款。貝鈞奇今日在特別會議後指，文件屬機密，內容不能透露，但大致已完成，將盡快呈上民政事務局，料3月會在立法會討論。貝鈞奇指，今次申請的撥款金額，會比上一次為高，「始終物價有上漲。」他又指出特首林鄭月娥在一個活動中曾表示要推動體育發展，「她說要增撥資源到體育。」記者問貝鈞奇是否相信林鄭月娥，貝回答：「我信，因為政府的財務委員會已預留款項在體育資助，香港很多體育項目也增加了資助，成績也有改進。」

足總早前舉辦四次諮詢會，收納球迷意見，貝鈞奇指，諮詢會具成效，今次建議書亦有加入球迷意見，他說：「球迷的意見我們有作出回應，而一些好的要點，我們也有加入建議書，當然不是完全照用，而是考慮實際情況而稍作修改。」貝鈞奇指，很多球迷相當熱心，且熟悉香港足球，可吸納新思維。

另外，伊朗目前政局動蕩，亞冠盃伊朗球會的主場賽事已決定改到中立場進行。港足即將在3月的世盃外作客伊朗，貝鈞奇指亞洲足協尚未聯絡足總，稍後會主動聯絡對方。貝表示，以球員安全起見，屬意易地而戰，但有待亞洲足協決定，貝鈞奇說：「就像早前伊朗也提出不來港作客，我們認為香港不是那麼危險，球隊來香港始終有一定安全程度。不過，伊朗就會有飛機掉下來。」

記者﹕禤家民

幾時成立一個小組去監察打假波

不完美，尚可接受，要改善！

趁未過年，同大家總結下先，上半季我地表現麻麻地，但總算係最後三輪連取七分，叫做脫離咗降班區域。

聞說駿棹賽和黃大仙一役，有球隊派出停賽球員，所以都幾肯定呢個榜仲會有郁動....

不過都係嗰句啦，唔好諗住靠人地，做好自己先，未得架！

#高力北區 #ndfc #evolving

成立一個專門打真波小組

表弟做埋北區呀？越嚟越串嘅

點會踢得走 AFC都比左牌照佢
佢想代表香港踢亞洲賽都得
如果到時佢拎聯賽冠軍/盃賽冠軍 足總唔又落佢名 就等於少左一個席位 (東方亞冠個例子)

CCTV就有錢
LED就冇錢

羅神正仆街 factchecked

DKLM仆街足腫又想cap水

香港joke球發揮無限可能
降班隊教練教冠軍隊都係咁啦
唔只一次添

專欄輪住嚟 鼠年奮力爭取更上一層樓
01月22日(三) 20:00
愉園●守門員鍾偉豪

上周日在主場與佳聯元朗踢成1比1後，球隊在農曆新年前的港超賽事已經完成，由於球隊在聖誕期間沒有放假，教練團就讓我們在本星期小休數天，為迎接往後的比賽「叉電」。

球隊最近三場賽事，我都獲正選披甲，相比季初表現應有一定進步，一切源於信心足夠。可能因為我性格上比較「不怕死」、夠膽衝出去跟對手搶點，只要有信心去做就一定能做得好。

季初的比賽，我在比賽時頭一、兩次迎接對手踢入禁區的高空波時，都不敢去接，當下我就會想：是否應該要出迎？其實一試無妨！有了這種想法就不再感到綁手綁腳，在比賽餘下時間有信心去接每一個波。另方面，「菁英盃」對和富大埔的比賽後，我更深刻感受到每球都不易應付，心態上更加着緊。

在豬年我算是經歷了足球生涯一段較順利、成功的時間，可以有機會在超聯舞台一展身手，不論是在「菁英盃」或其他賽事上陣，都是一個好開始，縱然我無法預期自己往後還能在職業足球路走多遠，至少我都嘗試過、有人認同過。

鼠年將至，希望我能保持狀態，與「阿翹」繼續有個良性競爭、互相扶持，一起努力為球隊未來奮鬥。始終我曾經迷失過好幾年，要追上一些同門師兄弟的進度較難，但能拉近距離已感到高興。

最後，祝各位球迷朋友新年快樂、身體健康！

愉園
守門員 鍾偉豪

貝鈞奇說：「就像早前伊朗也提出不來港作客，我們認為香港不是那麼危險，球隊來香港始終有一定安全程度。不過，伊朗就會有飛機掉下來。」

一陣間燈到空難

踢波唔咗似阿伯！雷傑名全靠文彼得點醒

「真係一片空白……望住球波飛入網嗰刻，諗唔到嘢，我自己都嗌咗出聲，估唔到會有波入！」在「菁英盃」對理文一戰，替香港飛馬鎖定勝局的19歲中場雷傑名憶述當時情況。只是第2季征戰港超聯的他，憑藉平穩表現獲教練團信任，「雷名」透露心態轉變是突破的關鍵！

■圖/文：陳焌鏗

小學已立志成為職業足球員的「雷名」，從離島區隊開始接受正統訓練，隨後轉至車路士足球學校（香港），遇上現任愉園足球部總監潘文迪。「迪Sir」一個決定改變了「雷名」的足球路：「小學時其實係踢翼鋒嘅，嗰陣我好鍾意扭波同入波，初初入青年軍都仲踢緊前場位置，之後去踢車路士足校，『迪Sir』見我生得高又護到波，叫我試吓轉踢防守中場，跟住一踢就到依家。」及後「雷名」轉至太陽國際、凱景等球會接受培訓，並在青年軍生涯最後一站落戶香港飛馬，開啟自己的職業生涯。

當時飛馬Ｕ18主教練，正是現時香港飛馬主教練文彼得，「文帥」的一席話讓「雷名」茅塞頓開：「佢話我啲動作好慢，好似阿伯踢波咁，自此之後，我每次踢波記住呢番說話，提醒自己啲決定要早啲、快啲！」他感激這位恩師將自己帶上職業舞台：「差唔多完Ｕ18嗰陣，冇諗過咁快上一隊，所以當『Peter哥』叫我跟操，到畀份職業合約我，成個過程都好興奮！好多謝『Peter哥』喺青年軍嗰陣教咗我好多嘢之餘，又畀機會我實現夢想。另外仲想多謝『阿林』（現理文技術分析教練郭駿林），嗰陣佢知我想踢職業，就幫我問可唔可以去一隊跟操，好多謝佢哋！」

「雷名」去季僅在菁英盃後備出場2次，但今季獲更多機會，不但在「菁英盃」成為主力，聯賽亦不乏正選上陣機會。然而他未敢自滿，坦承體能和力量要加以改善。去季的經歷使他不斷鞭策自己：「始終上季冇乜機會上陣，今季喺『菁英盃』有得踢，仲入埋波，心態上好想再去爭取其他嘢，唔想淨係踢『菁英盃』。我更加唔想好似上季咁，只係練波同踢預備組，所以好努力咁練習，希望得到教練團認可，正選又好，後備又好，希望喺聯賽爭取一席位！」

【雷傑名Profile】
出生日期：2000年6月14日
身高：1米74 體重：63公斤
位置：防守中場
青訓球會：離島、車路士足球學校（香港）、太陽國際、凱景、香港飛馬
現效力球會：香港飛馬

●感激雙親無條件支持
在香港當足球員，往往需要更多的犧牲。「雷名」感激身邊人在自己追逐夢想的路途上默默扶持：「多謝屋企人、女朋友嘅支持，爸爸媽媽知道我由細到大都鍾意踢波，好鼓勵我去踢波，到我同佢哋講：『我想試吓踢職業』，佢哋都好支持我。去到依家無論我有冇得踢，佢哋都會嚟睇，所以真係好多謝佢哋。」

屌

屌你joke攞多d錢咪又係用黎養你班廢老

有冇人睇咗阿鵬今日請食飯 笑到停唔到

加油呀雷名希望你做到第2個晉銘

中文字已經柒
底色仲柒 faifai級設計

faifai級設計

Good luck

阿鵬請食飯

風頭火世去鬼國做乜

之前係夢想跟操半年 都冇其他地方簽佢
而家又被愉園雞埋 可以去邊到搵食

faifai個page一係偷圖，一係偷圖再小畫家加字

【為香港足球傾盡全力】香港隊及傑志隊長 - 黃洋⚽️

但係佢個香港本地足球專區始終都係獨市 最多人睇

話說何銳唔係踢預備組咋咩？ 點解有得升上去一隊
唔係咁留意本地波 sorry

鄒北記可以考慮吓

本身就係一隊球員

where

他表現不錯

Faifai講嘅野都信

我撐本地波

踏入2月份，第一場為各位球迷朋友送上嘅直播，就係0204晚上8點喺旺角場上演嘅「菁英盃」A組大戰傑志對東方龍獅，至於點收睇呢場由 #傑志學界足球台 提供嘅免費直播？賽前兩日再講清楚畀大家知啦！除咗0204呢場，0303傑志對香港飛馬嘅「菁英盃」A組賽事， #傑志學界足球台 到時都會提供免費直播，各位球迷朋友留意啦！

培養新血取代大頭

唔想聽大頭把聲就...

其實係大頭特登搵啲冇經驗嘅後生仔襯托自己

大頭旁述rickyball係絕佳安眠藥嚟

啲學生有舜文傍住上次講得幾好喎

大頭係樓下茶記廢老講波，舜文就專業講波佬

呢樣真

大頭真係得放消息依個功用，冇了

大頭狗，你的資訊真的很有用

塞狗同共狗咪又係一鳩樣

叫佢小心唔好帶病毒返石門

惹左比大小姐就仆街

Kitchild gg了

陳x文被人 ban 咗

Tiger 都like咗

柒頭皮塵拍聞

我們懷念他

足總今年亦特設賀歲福袋給入場球迷選購，分別售338元及168元，大福袋更有機會抽到價值599元的港隊球衣，而首200名購買福袋的球迷更可換領賀歲盃限量版毛巾一條。
#香港隊 #賀歲盃 #鼠年

條毛巾唔好再柒啲

波衫咩size呀 加大咪仆街

小童

【武漢肺炎】傑志 飛馬友賽言和 國援避疫情留港過年

兩支未有派員出戰初二鼠年賀歲盃的港超聯球會傑志及香港飛馬，今晨在石門傑志中心進行友賽，為下半季賽事做準備，結果雙方打成3:3平手，而傑志國援王振鵬及鞠盈智賽後表示，因擔心國內疫情，已打消回家鄉度歲的念頭。

雖然足總以港隊及港聯名義「孭飛」，但實際並未有包括傑志、香港飛馬及出戰亞冠外的和富大埔等幾支港超球會，而傑志今晨與飛馬在農曆新年休假前相約進行友賽，雙方互有領先下，飛馬靠小將張熹延完場前建功，以3:3迫和主要派出小將出戰的傑志，季中轉投傑志的高美斯此戰梅開二度，傑志另一球由剛回歸母會的安永佳取得。

飛馬主教練文彼得賽後表示，球隊新年後便會在菁英盃分組賽對理文，為免太長時間沒有比賽，故安排熱身賽以保球員狀態，而球隊在農曆新年只有初一及初二兩天假期。

傑志門將王振鵬賽後表示，球隊剛公佈，農曆新年將有三日假期，原先是有計劃帶同太太及女兒返回大連祖家度歲，但考慮到機票票價，國內近期爆發武漢肺炎，情況似乎頗嚴重，考慮過後，今年還是留港。傑志另一國援港腳鞠盈智謂，過往過年也會返回祖家，大連暫好似未有個案，但媽媽早前致電因擔心疫情，叮囑今年別回鄉，自己也有點擔心，故已打消回家度歲的念頭。

記者：禤家民

傑飛友賽會唔會仲好睇過今年既河水盃

嘩屌有福袋抽咁正

大連媽媽都叫菊花唔好返去，支國疫情應該好嚴重

這支香港隊以年青人為主力，有傳在季尾的省港盃同樣以此陣容為骨幹出戰、然後再由張健峰帶隊。然而，記者問及此事時，這位快將考獲亞洲足協A級教練牌照的少帥說暫時未有任何消息，仍然要等待安排。

預備組聯賽
拉高域牛刀小試愉園大勝理文

週三(1月22日)晚的預備組聯賽，愉園以7:0擊敗理文，教練團為了讓本月加盟的拉高域提升狀態，安排其出戰這場賽事，這位外援中鋒也錄得3入球、2助攻，而愉園足球部各支球隊至此完成豬年所有比賽。

是役開賽不到5分鐘，球隊已有2次角球攻勢造成攻門，黃智康右腳推射與拉高域的頭鎚攻門被理文門將救出，至10分鐘簡嘉亨左路長傳入禁區，拉高域將球送到門前予潘沛軒射成1:0。37分鐘，拉高域在禁區內壓過對方守衛，趁對方門將出迎之際將球送入空門，愉園2:0領先。

半場休息期間，岑國培教練要求球員踢法上要更為簡潔及節奏明快，球隊表現大為改善。47分鐘，拉高域接應簡嘉亨傳送射成3:0，5分鐘後潘沛軒中路突入、左腳快射建功，球隊領先至4球。58分鐘，拉高域傳入禁區，簡嘉亨推過1名敵衛後，面對理文門將射成5:0。

61分鐘，簡嘉亨於左路將球傳到門前，理文門將接球「甩手」，拉高域把握此機會完成「帽子戲法」，這位中鋒在67分鐘為黃智康送上助攻，後者的入球令球隊終以7:0取勝。

上週日在港超聯賽上陣30多分鐘，週三晚於預備組踢足全場，他指透過比賽可以提升狀態：「我要為下場港超比賽做足準備，不論是擔任正選、後備，我都要調整好身體狀況。這場預備組比賽應付起來還算輕鬆，最重要是幫助我了解隊友們的特點、習慣，與及我如何能為球隊貢獻。」

全取3分後，愉園在預備組聯賽升上第2名。

#hvaafootball #reservelague

應否私了高狗

對於今屆賀歲盃，原定由香港飛馬協辦及邀請外隊，貝鈞奇稱，因時局變化等因素而未能成事，最終由足總主辦，透露今屆開支跟兩年前主辦時相若，為約100萬港元，主要包括獎金，但亦找到贊助。他續說，足總近年也曾多次主辦賀歲盃，但承認曾帶來虧損，故將來還是首選由本地球會主辦，呼籲各會方積極爭取。不過，他承認近年物色強隊來港賀歲，是有一定難度。對於3支港超隊未有派兵，或未有派主力參賽，貝鈞奇指球會反映已安排行程準備下月賽事、行程倉卒或外援已提早休假等因素。

唔知大哥去唔去上海

「2020鼠年賀歲盃」將於年初二（26日）舉行，頭場由香港女子足球隊對陣明日之星隊。雙方於周四（23日）都有派球員代表出席新聞發佈會，分別是韋婉婷和陳穎霖，兩人均對這場比賽寄予厚望，盼能合演精彩賽事！
曾於前年「2018狗年賀歲盃」上陣的港隊中場韋婉婷表示，這是個好機會測試師妹實力：「今次賀歲盃我會抱住互相學習嘅心態去應付，想睇吓佢哋對住一班師姐嘅時候會做到啲咩去擊敗我哋。我覺得今次係一個好好嘅交流，對於一班師妹嚟講係一個好機會去挑戰大隊，情況就好似大隊去挑戰其他強隊一樣。」她續指一眾師妹身體質素、個人技術都不俗，只是經驗不足。個人方面，「韋婉」則期望能發揮出應有水準：「之前喺國際賽嘅時候，礙於技術、體能嘅影響發揮唔到最好嘅一面，希望年初二可以做到！」
至於司職防守中場的U18師妹陳穎霖則認為：「一班師姐啲節奏好快，預計會面對好大壓力，對於我哋喺後場組織攻勢嘅踢法嚟講，會係好大嘅挑戰。」早前曾因「社區盃」兩次在旺角場應戰的她更明言機會難得：「之前社區盃可能淨係踢三十幾、四十分鐘，今次可以踢足90分鐘，加上氣氛應該會好唔同，所以要好好珍惜機會。」問及渴望贏波還是𢭃多點利是時，她笑說：「我兩樣都想！」

韋婉

港澳台都爆嘅話亞協點算

亞協成組東亞收皮
亞冠又收皮
支那攬炒亞洲足球

準備攬炒東京奧運

好似有組女子足球既外圍賽本身喺武漢踢
依家轉左城市

賀歲盃 曾至孝：可能「張峰」都唔想我叫「張Sir」！

將於年初二（26日）舉行的「2020鼠年賀歲盃」，重頭戲為香港代表隊對香港聯賽代表隊。港隊今仗由張健峰擔任主教練，與前隊友曾至孝再次合作。「張峰」球員時代曾在傑志、東方龍獅、港隊與「阿孝」成為隊友，儘管今次合作形式不同，但他們都期望能通力合作，務求好波賀新年！

「啱啱計過，上一次著港隊波衫起碼5年前，嗰陣係摩力克、金判坤年代。」在今屆「賀歲盃」獲重召入港隊的後衞曾至孝說。相隔多年再披上這件紅色戰衣，「阿孝」坦言：「做足球員當然希望想代表香港，著起件衫自然會熱血沸騰。」問及會否視這場比賽為日後爭取繼續入選的機會時，他表示：「我會視今次機會為一個好開心、享受同學習嘅表現機會，入唔入選香港隊有好多因素，我唔會因為爭取之後繼續入選香港隊而踢呢場波，我係好享受每次踢波嘅機會。」他更表明：「希望唔好白費每一個球迷嘅心，唔想佢哋嚟到睇一場悶波，希望送一場有競爭性、觀賞性嘅波畀佢哋！」

今屆「賀歲盃」不但是「阿孝」重回港隊的一場比賽，還是首次與已轉任教練的前隊友張健峰合作，他笑言：「改口叫『張Sir』？冇話慣唔慣嘅，都係一個尊重嚟嘅，可能佢都唔想我叫佢做『張Sir』，哈哈！」他續指：「佢搵我應該有啲原因，可能理念上適合佢，我都好希望可以同佢好好合作，希望幫到佢。」

從「左閘與中堅」到「教練與球員」雖然身分、角色有變，但「張Sir」張健峰仍期望「阿孝」能繼續成為自己的好搭檔：「我同『阿孝』喺唔同球會都做過隊友，清楚佢嘅能力，當球隊多年輕球員嘅時候，好想有一個好似『阿孝』咁有經驗嘅球員，幫我喺球場內帶住班年輕球員。我亦都希望一班年輕球員可以透過今次機會，感受吓代表隊到底係點樣。」

今仗將面對經驗豐富的廖俊輝教練，「張Sir」感激「輝哥」一直的提點，形容自己是「實幹型教練」，會不斷學習。他又指入職不久就能領軍出戰賀歲盃感到意外，也是個很好的挑戰。「張Sir」明言自己不看重賽果，會把焦點放在球員表現上，希望球員能在自己身上獲益，強調紀律和戰術執行能力是重中之重。

f

《標準流浪 簽入史提芬彭利拿 迪達 北村祝
三子加盟協助下半季護級》

現時排在港超聯榜尾的標準流浪，為增強實力下半季爭取留級，繼早前簽入北村祝及迪達之後，今日透過總監李輝立先生證實，已簽入上季效力理文，今季上半季效力甲組公民的巴西中場史提芬彭利拿。現年31歲的［肥彭］上半季在公民有出色表現，在甲組上陣13場，替球隊攻入19球。標準流浪教練團相信，史提芬彭利拿加盟，有助球隊中前場調動，以及應付下半季護級。
史提芬彭利拿加盟將會穿上20號球衣,流浪並已為其註冊，將可在下一場菁英盃分組賽對傑志賽事上陣。

南京會有分別？

打死人咩

肥彭

飛馬有時間友賽
冇時間放人踢賀歲

垃立400萬之道
大家要學野

已射

唔怪得去睇黃洋250

牙孝：享受比賽

垃隊財技

呢個垃圾可以收收皮，踢中堅廢L到

400萬又蠃

垃立搞波仲有心過羅神

河水盃88

賀歲杯取消

激死足總

更加白蝕

不如閉門照踢
然後免費直播算啦

都係好事黎

政府要求？

貝匪幸到啦 咩都唔洗搞

護級又大機左

光頭宗岩岩講
可能足腫都未知/岩岩知

取消得好 搵鬼睇

但IG唔夠一個鐘前先出post

還我林學A

頭先barcode話遲D相關機構會公佈詳情

香港超級聯賽 Hong Kong Premier League 署理特首張健宗剛剛喺政府誇部門記者會上宣布，大年初二喺旺角大球場上演的賀歲盃將會取消。足總正在與政府溝通中，有進一步消息會立即更新大家

今日放太早

meme

Deleted ?

咁嘅戲碼早應取消

溝通中即係典呀? 不如照係旺角場踢，不設觀眾，網上直播好冇，咁咪可以唔洗取消囉

天滅賀歲盃 本來就應該咪搞啦

牙宗都唔想大家睇場咁既垃圾波
借頭借路cut撚咗場獻世波

咁既戲碼，唔踢好過

球員可能唔係咁諗呢

原本仲諗住睇下今年有邊個球員喊住話阿媽我得咗喇

流浪越嚟越勁 中遊有望

屌奶星我真係好期待睇女子隊㗎
又同唔到各位手足見面

假鬼王國

其實我好想睇頭場

尾場當搞下笑

社區盃、省港盃、賀歲杯爭咩呀？
溝埋做瀨尿牛丸呀！笨！

伊朗主場賽事風波
AFC決定將亞冠分組賽頭三個比賽日
任何伊朗主場賽事主客對調
以換取更多時間評估安全風險

Kuala Lumpur: The Asian Football Confederation (AFC) can confirm that Shahr Khodro FC and Esteghlal FC from the Islamic Republic of Iran have agreed to play their AFC Champions League Preliminary Stage ties against Riffa (Bahrain) and Kuwait SC respectively in the United Arab Emirates on January 25, 2020 following discussions between the AFC General Secretary Dato’ Windsor John and club representatives in the AFC House in Kuala Lumpur on Thursday.

It was also agreed that any home matches for IR Iran clubs in the AFC Champions League group stage on match day one, two and three will be rescheduled to be played as away matches to allow time to reassess the security concerns in the country.

資料來源:

From: 數字球

中游？
當然超前飛馬唔係無可能

借啲意取消姐

明明頭場吸引力大過尾場

淆演講得好好
可惜

垃立是香港耆英之父

2019/20港超冬季轉會窗消息

*為外借

傑志
In: 保羅（和富大埔，外借回收）、高美斯（冠忠南區）、朴俊炯（水原三星藍翼）、安永佳（雪城大學）
Out: 盧卡斯（東方龍獅）

東方龍獅
In: 盧卡斯（傑志）、辛祖（和富大埔）、姚浩明（香港飛馬，外借回收）
Out: 慕沙（香港飛馬*）、林嘉緯（富力R&F）、姚浩明（佳聯元朗*）

香港飛馬
In: 慕沙（東方龍獅*）、艾華
Out: 文迪斯（冠忠南區）、姚浩明（東方龍獅，外借回收）、查理士（悉尼奧林匹克）、馬高斯

和富大埔
In: Željko Kuzmić（德仁FC）
Out: 保羅（傑志，外借回收）、辛祖（東方龍獅）

富力R&F
In: 林嘉緯（東方龍獅）、Daniel Angulo（艾美歷克）
Out: 艾馬臣

冠忠南區
In: 文迪斯（香港飛馬）
Out: 高美斯（傑志）、溫俊

理文
In: 羅焯熙（青年軍提升）、賓希路（陸軍聯）
Out: 迪奧高

佳聯元朗
In: 姚浩明（東方龍獅*）、王卡立（景峰）
Out: 卡真奴

愉園
In: 拉高域（彭迪夫學院）
Out: 陳立明、馮梓軒（車路士足球學校*）、艾度古斯

標準流浪
In: 廸達（景峰）、北村祝、史提芬彭利拿（公民）
Out:

泡仔同許

肥彭，巴辛2個夠 KO 元朗，飛馬，魚丸
大埔都有機會瀨嘢
南區就睇會唔會主攻陷阱

睇表現，垃隊最後應該唔洗包尾

世界級好笑

今次港共又揾到理由收香港足球皮

咁跑馬呢？應該要取消現場觀眾

唔知佢講乜，叫鵬哥今日請食飯

其實賀歲盃可以照踢，不設現場觀眾，全世界睇直播算

腳腫表示冇門票同紀念品收入，仲要貼錢直播不了

冇得睇培基同世傑

今個月一場波都冇入過場，點解連唯一得閒入場嘅河水盃都唔畀我睇

下個月見

重國乜撚野援

對於今屆賀歲盃，原定由香港飛馬協辦及邀請外隊，貝鈞奇稱，因時局變化等因素而未能成事，最終由足總主辦，透露今屆開支跟兩年前主辦時相若，為約100萬港

慳返

專欄輪住嚟 聽得見的聲音
01月23日(四) 20:30

日前我有幸參與了足總的港超聯座談會，各超聯球隊都有派代表出席，當中大部份代表都有發表意見，其中有兩點我想在這裏跟大家分享一下。

足總副主席黃良柏先生提出，他覺得足總與超聯球會之間的溝通非常不足，這點我很認同。其實球圈中很多人都樂意幫香港足球出力，而各隊都有一些建議向足總提出，但正如執教一支球隊，都不能只有教練單方面去指示球員怎樣去做，有時總要聽取球員的意見，這樣才會令整支球隊一起去進步，足總應多聽取球會的聲音。

另外，就是「菁英盃」的賽制問題，很多球隊都覺得打雙循環有點多，以及只有一隊出線亦很不妥，很容易令分組賽過了一半便出現例行公事，影響賽事的可觀性。我明白亞洲足協有指引給足總，要每隊增加比賽場數，但是如果為了達標而令球賽水準下降，可謂得不償失。如果要增加比賽場數，何不考慮聯賽改踢3循環？或者第3循環再把10隊分成爭標組同護級組？這些想法既可增加場數，又應該可以保持到賽事競爭性。這只是我個人小小意見。

最後，謹代表標準流浪足球會，向大家拜個早年，恭喜發財！波運亨通！身體健康！
標準流浪
教練 賴嘉輝

都無人睇
駛唔駛咁驚唔比踢

冇撚埋

做乜鳩

宗宗覺得賀歲盃多人睇過馬？

中國果啲都要啦屌

我想睇韋婉婷呀屌

又話要退出AFC MATCHES嘅

我想睇敦靖雯

我想睇馬澤純

冇馬會sponsor變雞肋

河水波冇sponsor用完即棄

咁政府唔俾賭咋嘛屌佢個閪 最好初三搵個武漢人去馬主個dock到咳幾下

識貨

ig？

政府係唔係以為「香港足總」係政府機構，事先唔洗同佢溝通

巴西

【賽事取消 2020鼠年賀歲盃】

有鑑於近日香港的公共衛生情況，香港足球總一直跟進事態發展，喺同政府相關部門溝通後，香港足球總會遺憾地宣布2020鼠年賀歲盃將會取消，不便之處，敬請見諒。

無論如何，各位球迷係記得出入多人嘅地方記得做好防疲措施，勤洗手。再一次祝各位香港球迷身體健康，鼠年平安，我哋黎緊嘅賽事再見。

#賀歲盃 #香港足球 #香港勁揪 #HKPL #香港超級聯賽 #鼠年平安 #身體健康 #戴口罩 #勤洗手 #防疫 #睇銀牌決賽啦

賀歲盃反而取消

跑馬有稅抽 點同

呢樣真 各位手足記得戴口罩

Oncc
賀歲盃 唉.......！華洋將帥大感失望

下午開記招，夜晚被取消！
下午開記招，夜晚被取消！

足總昨日（23日）下午為「2020鼠年賀歲盃」舉行記者會，公布賽事詳情，以及安排4隊將、帥接受傳媒訪問，但這個原定在大年初二（26日）上演的賽事，卻在晚上舉行的政府跨部門記者會上「被取消」！
署理行政長官張建宗在記者會上公布，鑑於武漢肺炎疫情持續爆發，決定取消「香港新春國際匯演」及賀歲盃。惟相關決定足總事前卻毫不知情，在電視直播看到「被取消」後，內部始召開緊急會議商討。足總facebook專頁於昨日下午7時許，上載下午記者會的相片及相關報道，卻在晚上10時30分，向傳媒發放超簡短聲明，內容如下：
「有鑑於近日香港的公共衛生情況，香港足球總會一直緊密觀察最新事態發展。本會與政府相關部門溝通後，決定取消2020鼠年賀歲盃。」
對於這個突然的決定，首次入選香港隊的愉園中場黎培基，坦言對賀歲盃被取消感到「很灰」：「個心本來已經準備好第一次代表香港隊，就算依家放梗假，我都唔介意犧牲假期去踢呢場比賽，依家踢唔到真係好唔開心。」他又指賀歲盃是一個平台讓教練觀察他的表現，助他日後能正式被選入一隊，如今機會沒了，唯有在球會再加倍努力。
繼2013年後，第二次入選香港聯賽代表隊的標準流浪中場安達則指，他和一眾港聯球員本來都很希望在賀歲盃亮相，讓球迷見證實力。如今與賽事緣慳一面，當然感相當失望，然而他對這個決定表示理解：「如果取消保障到所有人嘅健康同安全，我哋絕對尊重呢個決定。」
至於香港女子足球代表隊主教練列卡度，則反指政府和足總在做決定前，應有更緊密的溝通，以及全盤考慮決定可造成之損害。他稱被選中的女足球員，將會對決定感沮喪，皆因香港女足比賽本來已經少，如今就連讓球迷見證女足發展程度的一個機會都錯失，球迷亦會為此不高興。

去小紅書出個po推介下去狗會場先

快啦屌 仲要成班廢老 諗起都興奮

據了解足總事前對張建宗宣布取消並不知情，僅從直播上得知消息。

足總在消息公布後約10分鐘表示仍與政府部門溝通中，及後亦指明早的操練因未收到改動通知而如常進行，到9時再表示操練取消。最終足總在晚上10時半發稿，指「有鑑於近日香港的公共衛生情況，香港足球總會一直緊密觀察最新事態發展。本會與政府相關部門溝通後，決定取消2020鼠年賀歲盃。」

joke總

足腫今次都算係受害者

有撚溝通過咩
政府分明大石責死蟹
足總就算想搞康文署都唔會放旺角場俾佢用

呢D就識停
但關又唔識封

場波會有幾多人踢呀
反而出入境關口仲多人啦

[本地足球] 2019/20 港超聯、亞協及香港隊世盃外討論區 (60)

賺少咗好多點撚知慳返

甲甴遊樂會：OK 我笠了

我要買福袋呀

$168真心抵玩
而家可唔可以$68平賣俾我呀

擺上網賣啦屌

有件支那閪入公眾台咳兩聲就仆街
即刻多咗成班廢老流動病源

河水盃當佢3000人咪鄧係本地後生仔or廢老多
但狗場初三跑馬就肯定成班支那閪入去播毒
根本呢個政府唔care人民死活
但而家咁大獲又要扮晒做咗啲野咁先cut晒其他唔係搵錢既活動

同埋鄧班球員, 特別係女足慘
比人當condom咁
仲要好揀唔揀今日記招完先咁樣唔同腳腫講就話取消
你真係有一直monitor個形勢一定會同腳腫一早講好幾時死線要做決定
同埋一定會係就返記招日子

唔記得轉account?

張建宗食撚屎啦，旺角場室外空間幾千人睇都取消，咁不如封撚埋旺角丶銅鑼灣啦嗰到幾十萬人係條街呀屌你

大埔新教練是咪雞左啦？

見件事過咗先講兩句；

其實我一直唔反感港隊vs港聯嘅河水盃，甚至幾鍾意㖭，因為再FF啲，呢個戲碼根本好有潛質搞到好有趣。求其鳩噏吓吖，全民票選嘅港聯陣容vs香港隊最佳人腳呀、全民票選嘅上半場正選排陣呀、甚至乎波衫顔色都比球迷投票揀呀咁，搞到港足all star game一樣，一年一次，成個project用一、兩個月舖排製造話題，增加大眾嘅參與度，目標觀眾群唔係拜完年見無嘢做未場波囉嗰啲，而係一班等咗幾個月，諗住一齊開開心心睇吓個互動結果嘅球迷。

但係，港隊vs港聯次次都係等到無人認投外隊賽時，先好似當plan B咁搞咗佢，叫做延續傳統。當辦比賽嘅原因，都好似連自己都覺得呢件product係次貨咁態度時，其實又點說服人呢場表演賽值得睇先？我覺得港隊vs港聯好吸引啫，呢個世界無幾個咁樣嘅原生物種唔需要額外嘅賣點就會覺得有趣而入場㗎嘛，right?

而家唔洗煩喇，可以當無咗件事，是好是壞由政府攬晒。大家打多兩圈麻雀，重睇多次97家有喜事，未幾好囉。

#不是垃圾波

港超最佳十一人 vs 連登票選金草莓隊

掂喎

「啱啱計過，上一次著港隊波衫起碼5年前，嗰陣係摩力克、金判坤年代。」在今屆「賀歲盃」獲重召入港隊的後衞曾至孝說。相隔多年再披上這件紅色戰衣，「阿孝」坦言：「做足球員當然希望想代表香港，著起件衫自然會熱血沸騰。」問及會否視這場比賽為日後爭取繼續入選的機會時，他表示：「我會視今次機會為一個好開心、享受同學習嘅表現機會，入唔入選香港隊有好多因素，我唔會因為爭取之後繼續入選香港隊而踢呢場波，我係好享受每次踢波嘅機會。」他更表明：「希望唔好白費每一個球迷嘅心，唔想佢哋嚟到睇一場悶波，希望送一場有競爭性、觀賞性嘅波畀佢哋！」

牙孝

More

講真賀歲盃撚有人 睇點解要取消禾想睇波牙

腳踵真貼地
你好呀我係M子

【鼠年賀歲福袋 - 免運費優惠】

賀歲盃雖然唔能夠上演，但都收到球迷表示想買我哋嘅賀歲福袋，我哋決定將福袋放上網上平台出售。賀年福袋分為大小兩款，售價分別為$168同$338，而其中賀歲大褔袋有機會抽到價值599元嘅香港隊主場波衫架，想買就立即去到 選購啦！

＊賀歲福袋運費全免。

#賀歲盃 #香港足球 #香港勁揪 #HKPL #賀歲福袋 #免運費 #鼠年平安 #身體健康 #戴口罩 #勤洗手 #防疫 #睇銀牌決賽啦

恭喜你恨到啦

真心屌返個$168先

比爾連清一聲令下，足總即刻做野
King

勁到

多謝足總

最後腳踵一個order都收唔到

直接屌個338啦

338 好多伏野咁

我屌個$168睇吓中咩先

扭計骰

扭計骰兩個再加件衫

光

復

香

港

一

定